[
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Specialistundersk\u00f6terska till Hagag\u00e5rdens \u00e4ldreboende",
        "description": "Att arbeta som specialistundersk\u00f6terska hos oss inneb\u00e4r att du har ett s\u00e4rskilt uppdrag inom enheten f\u00f6r att \u00f6ka kvalit\u00e9n f\u00f6r brukaren och medarbetare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att bist\u00e5 enhetschefen i utvecklingsarbete f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet samt att h\u00e5lla i handledning och utbildningar f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonal inom till exempel demens, psykiatri, digitalisering, anh\u00f6rigst\u00f6d. Du har en central roll i enhetens teamsamverkan. Administrativ planeringstid ing\u00e5r i ditt uppdrag.\n\nArbetet som specialistundersk\u00f6terska inom \u00e4ldreboende inneb\u00e4r \u00e4ven att arbeta i brukarn\u00e4ra i verksamheten. Verksamhetens behov avg\u00f6r hur mycket tid som avs\u00e4tts f\u00f6r detta uppdrag, f\u00f6rdelningen av tid beror p\u00e5 verksamhetens behov och kan komma att \u00e4ndras \u00f6ver tid. Som specialistundersk\u00f6terska \u00e4r du drivande i verksamhetens pedagogiska arbete och har god kompetens, ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och etisk kompetens i m\u00f6ten med s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga. Din uppgift tillsammans med enhetschef och kollegor, blir att driva och skapa en verksamhet som \u00e4r attraktiv b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra brukare och f\u00f6r medarbetarna.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.",
        "responsibilities": "Att arbeta som specialistundersk\u00f6terska hos oss inneb\u00e4r att du har ett s\u00e4rskilt uppdrag inom enheten f\u00f6r att \u00f6ka kvalit\u00e9n f\u00f6r brukaren och medarbetare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att bist\u00e5 enhetschefen i utvecklingsarbete f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet samt att h\u00e5lla i handledning och utbildningar f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonal inom till exempel demens, psykiatri, digitalisering, anh\u00f6rigst\u00f6d. Du har en central roll i enhetens teamsamverkan. Administrativ planeringstid ing\u00e5r i ditt uppdrag.\n\nArbetet som specialistundersk\u00f6terska inom \u00e4ldreboende inneb\u00e4r \u00e4ven att arbeta i brukarn\u00e4ra i verksamheten. Verksamhetens behov avg\u00f6r hur mycket tid som avs\u00e4tts f\u00f6r detta uppdrag, f\u00f6rdelningen av tid beror p\u00e5 verksamhetens behov och kan komma att \u00e4ndras \u00f6ver tid. Som specialistundersk\u00f6terska \u00e4r du drivande i verksamhetens pedagogiska arbete och har god kompetens, ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och etisk kompetens i m\u00f6ten med s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga. Din uppgift tillsammans med enhetschef och kollegor, blir att driva och skapa en verksamhet som \u00e4r attraktiv b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra brukare och f\u00f6r medarbetarna.",
        "datePosted": "2024-10-08T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-29T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C212844",
        "@version": "494d3774abe089830f83ca4a8855c5cf"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "2",
        "title": "Utredande socialsekreterare ",
        "description": "Vi tycker att vi har ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta och mest viktiga jobb! Vi vill att man ska kunna arbeta i detta uppdraget l\u00e4nge, \u00e4ven n\u00e4r privatlivet utvecklas och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r har vi utvecklat b\u00e5de st\u00f6d och organisation. Vi har:\n\n\u2022 fler kollegor f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00e4rre \u00e4renden per tj\u00e4nst\n\u2022 medhandl\u00e4ggarskap n\u00e4r man vill och beh\u00f6ver det\n\u2022 n\u00e4rmare arbetsledning genom fler arbetsledare och fler utredningsgrupper\n\u2022 metodhandledning enskilt och i grupp samt extern processhandledning\n\u2022 metodst\u00f6djare och v\u00e5ra fyra 1:e socialsekreterare s\u00e4kerst\u00e4ller v\u00e5r metodutveckling samt omv\u00e4rldsbevakning\n\u2022 v\u00e4lanv\u00e4nda forum f\u00f6r intern och extern samverkan\n\u2022 mer tid till samtal\n\u2022 tidigt och n\u00e4ra samarbete med kollegorna som arbetar med t.ex. familjest\u00f6d\n\u2022 flexibla arbetstider i hybridform\n\nInom enheten Barn & Unga arbetar vi i kvalificerat mottags-, utrednings- och uppf\u00f6ljningsarbete enligt g\u00e4llande lagstiftning. BBiC och Signs of Safety genomsyrar allt v\u00e5rt arbete utifr\u00e5n m\u00e5lbilden att alla v\u00e5ra barn och familjer bem\u00f6ts med respekt, \u00e4r delaktiga och har inflytande samt att deras och n\u00e4tverkets resurser tas tillvara, alltid med barnets trygghet, s\u00e4kerhet och b\u00e4sta som utg\u00e5ngspunkt.  L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.socialstyrelsen.se och www.signsofsafety.net\n\nDetta betyder att du i din roll som utredande socialsekreterare m\u00f6ter barn, unga och familjer p\u00e5 socialkontoret och i olika milj\u00f6er d\u00e4r barnen har sin vardag. I n\u00e4tverksm\u00f6ten ses vi tillsammans med de viktiga personer som finns kring familjen privat och professionellt. Vi har en n\u00e4ra samverkan b\u00e5de med kollegor inom kommunen och med samverkanspartners inom olika verksamhetsomr\u00e5den. Vi \u00e4r nyfikna, utvecklingsben\u00e4gna och modiga. \n\nF\u00f6r dig som nyare i yrket:\nVi tror p\u00e5 en gedigen och bra introduktion. Som nyanst\u00e4lld f\u00e5r du ett tryggt omh\u00e4ndertagande genom v\u00e5r metodst\u00f6djare enligt ett v\u00e4l utarbetat introduktionsprogram, anpassat efter dina behov. Det innefattar t.ex. handl\u00e4ggarskola, genomf\u00f6rande av GRs fortbildningsprogram Yrkesresan samt en tre-dagars internutbildning i Signs of Safety. Din 1:e socialsekreterare \u00e4r ett viktigt st\u00f6d och ni har kontinuerlig handledning. \n\nF\u00f6r dig som \u00e4r mer erfaren i yrket\n\u00c4ven f\u00f6r dig uppr\u00e4ttas ett introduktionsprogram, anpassat efter dina behov. Beroende p\u00e5 erfarenhet erbjuds du fortbildning b\u00e5de inom GRs Yrkesresan och i andra evidensbaserade metoder. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter f\u00f6r utveckling av spetskompetenser s\u00e5som samverkan polis-socialtj\u00e4nst, normbrytande beteende, ViNR mm. ",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verrenskommelse",
        "responsibilities": "Vi tycker att vi har ett av v\u00e4rldens b\u00e4sta och mest viktiga jobb! Vi vill att man ska kunna arbeta i detta uppdraget l\u00e4nge, \u00e4ven n\u00e4r privatlivet utvecklas och f\u00f6r\u00e4ndras, d\u00e4rf\u00f6r har vi utvecklat b\u00e5de st\u00f6d och organisation. Vi har:\n\n\u2022 fler kollegor f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00e4rre \u00e4renden per tj\u00e4nst\n\u2022 medhandl\u00e4ggarskap n\u00e4r man vill och beh\u00f6ver det\n\u2022 n\u00e4rmare arbetsledning genom fler arbetsledare och fler utredningsgrupper\n\u2022 metodhandledning enskilt och i grupp samt extern processhandledning\n\u2022 metodst\u00f6djare och v\u00e5ra fyra 1:e socialsekreterare s\u00e4kerst\u00e4ller v\u00e5r metodutveckling samt omv\u00e4rldsbevakning\n\u2022 v\u00e4lanv\u00e4nda forum f\u00f6r intern och extern samverkan\n\u2022 mer tid till samtal\n\u2022 tidigt och n\u00e4ra samarbete med kollegorna som arbetar med t.ex. familjest\u00f6d\n\u2022 flexibla arbetstider i hybridform\n\nInom enheten Barn & Unga arbetar vi i kvalificerat mottags-, utrednings- och uppf\u00f6ljningsarbete enligt g\u00e4llande lagstiftning. BBiC och Signs of Safety genomsyrar allt v\u00e5rt arbete utifr\u00e5n m\u00e5lbilden att alla v\u00e5ra barn och familjer bem\u00f6ts med respekt, \u00e4r delaktiga och har inflytande samt att deras och n\u00e4tverkets resurser tas tillvara, alltid med barnets trygghet, s\u00e4kerhet och b\u00e4sta som utg\u00e5ngspunkt.  L\u00e4s g\u00e4rna mer p\u00e5 www.socialstyrelsen.se och www.signsofsafety.net\n\nDetta betyder att du i din roll som utredande socialsekreterare m\u00f6ter barn, unga och familjer p\u00e5 socialkontoret och i olika milj\u00f6er d\u00e4r barnen har sin vardag. I n\u00e4tverksm\u00f6ten ses vi tillsammans med de viktiga personer som finns kring familjen privat och professionellt. Vi har en n\u00e4ra samverkan b\u00e5de med kollegor inom kommunen och med samverkanspartners inom olika verksamhetsomr\u00e5den. Vi \u00e4r nyfikna, utvecklingsben\u00e4gna och modiga. \n\nF\u00f6r dig som nyare i yrket:\nVi tror p\u00e5 en gedigen och bra introduktion. Som nyanst\u00e4lld f\u00e5r du ett tryggt omh\u00e4ndertagande genom v\u00e5r metodst\u00f6djare enligt ett v\u00e4l utarbetat introduktionsprogram, anpassat efter dina behov. Det innefattar t.ex. handl\u00e4ggarskola, genomf\u00f6rande av GRs fortbildningsprogram Yrkesresan samt en tre-dagars internutbildning i Signs of Safety. Din 1:e socialsekreterare \u00e4r ett viktigt st\u00f6d och ni har kontinuerlig handledning. \n\nF\u00f6r dig som \u00e4r mer erfaren i yrket\n\u00c4ven f\u00f6r dig uppr\u00e4ttas ett introduktionsprogram, anpassat efter dina behov. Beroende p\u00e5 erfarenhet erbjuds du fortbildning b\u00e5de inom GRs Yrkesresan och i andra evidensbaserade metoder. H\u00e4r finns goda m\u00f6jligheter f\u00f6r utveckling av spetskompetenser s\u00e5som samverkan polis-socialtj\u00e4nst, normbrytande beteende, ViNR mm. ",
        "datePosted": "2024-09-30T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-30T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C211379",
        "@version": "1dc4bfab27fa7b43813c3395185418b8"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Enhetschef avlopp och driftst\u00f6d ",
        "description": "I rollen som enhetschef har du ekonomi-, personal- och verksamhetsansvar f\u00f6r VA-avdelningens avlopp- och driftst\u00f6dsenhet. Du ansvarar f\u00f6r att driva, utveckla och kvalitetss\u00e4kra arbetet p\u00e5 enheten s\u00e5 att verksamheten, inom fastlagda ramar, jobbar mot de m\u00e5l och uppdrag som enheten har. Du rapporterar till avdelningschefen och ing\u00e5r i dennes ledningsgrupp. Du har ett t\u00e4tt samarbete med enhetscheferna f\u00f6r vatten- och ledningsn\u00e4t, projekt- och utveckling samt avdelningens tv\u00e5 strateger. Du samverkar b\u00e5de med andra chefer och enheter inom kommunenen samt med externa parter s\u00e5 som konsulter, entrepren\u00f6rer och myndigheter. Din tj\u00e4nst utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rt avloppsreningsverk i Nolhaga, Alings\u00e5s. \n\nLedarskapet i Alings\u00e5s kommun ska genomsyras av ett tydligt, aktivt och n\u00e4rvarande ledarskap. Chefer i v\u00e5r organisation f\u00f6rv\u00e4ntas utveckla chefskompetenser och en ledarstil som pr\u00e4glas av ett utvecklande ledarskap. Det inneb\u00e4r att vi \u00e4r f\u00f6red\u00f6men som tar ansvar, \u00e4r f\u00f6rebilder utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund, att vi visar personlig omtanke genom att ge st\u00f6d och \u00e5terkoppla, samt skapar inspiration och motivation genom att uppmuntra till delaktighet och kreativitet. F\u00f6r att fr\u00e4mja det ledarskap som Alings\u00e5s kommun tagit st\u00e4llning f\u00f6r, genomf\u00f6r alla chefer kommunens ledarutvecklingsprogram, d\u00e4r ledarskapsutbildningarna Utveckling av Grupp och Ledare (UGL), Utvecklande Ledarskap (UL) och Indirekt Ledarskap (IL) st\u00e5r i fokus.\n\nVerksamheten st\u00e5r inf\u00f6r \u00f6kade krav p\u00e5 informationss\u00e4kerhet, samtidigt som verksamheten ocks\u00e5 har ett \u00f6kat behov av digitalisering. Du spelar en central roll i att driva detta arbete. VA-avdelningen verkar f\u00f6r att bidra till en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att aktivt arbeta med dessa viktiga fr\u00e5gor.\n\nI rollen som enhetschef kan det bli aktuellt att m\u00f6ta kommunens politiker inf\u00f6r de beslut som fattas p\u00e5 politisk niv\u00e5. Kontakt med media kan \u00e4ven f\u00f6rekomma.\n\n",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de 2025-03-17 eller enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "I rollen som enhetschef har du ekonomi-, personal- och verksamhetsansvar f\u00f6r VA-avdelningens avlopp- och driftst\u00f6dsenhet. Du ansvarar f\u00f6r att driva, utveckla och kvalitetss\u00e4kra arbetet p\u00e5 enheten s\u00e5 att verksamheten, inom fastlagda ramar, jobbar mot de m\u00e5l och uppdrag som enheten har. Du rapporterar till avdelningschefen och ing\u00e5r i dennes ledningsgrupp. Du har ett t\u00e4tt samarbete med enhetscheferna f\u00f6r vatten- och ledningsn\u00e4t, projekt- och utveckling samt avdelningens tv\u00e5 strateger. Du samverkar b\u00e5de med andra chefer och enheter inom kommunenen samt med externa parter s\u00e5 som konsulter, entrepren\u00f6rer och myndigheter. Din tj\u00e4nst utg\u00e5r fr\u00e5n v\u00e5rt avloppsreningsverk i Nolhaga, Alings\u00e5s. \n\nLedarskapet i Alings\u00e5s kommun ska genomsyras av ett tydligt, aktivt och n\u00e4rvarande ledarskap. Chefer i v\u00e5r organisation f\u00f6rv\u00e4ntas utveckla chefskompetenser och en ledarstil som pr\u00e4glas av ett utvecklande ledarskap. Det inneb\u00e4r att vi \u00e4r f\u00f6red\u00f6men som tar ansvar, \u00e4r f\u00f6rebilder utifr\u00e5n v\u00e5r v\u00e4rdegrund, att vi visar personlig omtanke genom att ge st\u00f6d och \u00e5terkoppla, samt skapar inspiration och motivation genom att uppmuntra till delaktighet och kreativitet. F\u00f6r att fr\u00e4mja det ledarskap som Alings\u00e5s kommun tagit st\u00e4llning f\u00f6r, genomf\u00f6r alla chefer kommunens ledarutvecklingsprogram, d\u00e4r ledarskapsutbildningarna Utveckling av Grupp och Ledare (UGL), Utvecklande Ledarskap (UL) och Indirekt Ledarskap (IL) st\u00e5r i fokus.\n\nVerksamheten st\u00e5r inf\u00f6r \u00f6kade krav p\u00e5 informationss\u00e4kerhet, samtidigt som verksamheten ocks\u00e5 har ett \u00f6kat behov av digitalisering. Du spelar en central roll i att driva detta arbete. VA-avdelningen verkar f\u00f6r att bidra till en h\u00e5llbar samh\u00e4llsutveckling och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att aktivt arbeta med dessa viktiga fr\u00e5gor.\n\nI rollen som enhetschef kan det bli aktuellt att m\u00f6ta kommunens politiker inf\u00f6r de beslut som fattas p\u00e5 politisk niv\u00e5. Kontakt med media kan \u00e4ven f\u00f6rekomma.\n\n",
        "datePosted": "2024-10-04T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-30T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C212507",
        "@version": "d57d4f6ea220a11a64c90a3f5733fd4c"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "2",
        "title": "Undersk\u00f6terska till Kvarnbacken",
        "description": "Som undersk\u00f6terska spelar du en avg\u00f6rande roll i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du arbetar b\u00e5de enligt socialtj\u00e4nstlagen och p\u00e5 delegation fr\u00e5n h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen. Ditt arbete kommer att omfatta v\u00e4rdefulla omv\u00e5rdnadsinsatser, stimulerande aktiviteter och delegerade uppgifter fr\u00e5n sjuksk\u00f6terskor och rehabiliteringspersonal. Vi s\u00e4tter alltid individens behov i fokus och anpassar st\u00f6d och omsorg utifr\u00e5n deras unika f\u00f6ruts\u00e4ttningar, vilket framg\u00e5r tydligt i den enskildes genomf\u00f6randeplan.\n\nVi \u00e4r just nu mitt i ett sp\u00e4nnande och intensivt kompetensh\u00f6jande arbete f\u00f6r att h\u00f6ja kvalit\u00e9n inom demensv\u00e5rd. Ditt engagemang och din kompetens kommer att vara avg\u00f6rande f\u00f6r att n\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l. Vi arbetar utifr\u00e5n Alings\u00e5s kommuns v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, engagemang och respekt. Tillsammans ger vi v\u00e5ra brukare en meningsfull vardag som h\u00f6jer deras livskvalitet och g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r dem att beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor.\n\nSom en del av v\u00e5rt team f\u00e5r du st\u00f6d av engagerade och erfarna kollegor samt en n\u00e4rvarande chef. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla verksamheten och g\u00f6ra en verklig skillnad f\u00f6r v\u00e5ra brukare. V\u00e4lkommen att bidra till v\u00e5r gemensamma str\u00e4van efter en b\u00e4ttre v\u00e5rd!",
        "jobStartDate": "Enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Som undersk\u00f6terska spelar du en avg\u00f6rande roll i v\u00e5r verksamhet, d\u00e4r du arbetar b\u00e5de enligt socialtj\u00e4nstlagen och p\u00e5 delegation fr\u00e5n h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdslagen. Ditt arbete kommer att omfatta v\u00e4rdefulla omv\u00e5rdnadsinsatser, stimulerande aktiviteter och delegerade uppgifter fr\u00e5n sjuksk\u00f6terskor och rehabiliteringspersonal. Vi s\u00e4tter alltid individens behov i fokus och anpassar st\u00f6d och omsorg utifr\u00e5n deras unika f\u00f6ruts\u00e4ttningar, vilket framg\u00e5r tydligt i den enskildes genomf\u00f6randeplan.\n\nVi \u00e4r just nu mitt i ett sp\u00e4nnande och intensivt kompetensh\u00f6jande arbete f\u00f6r att h\u00f6ja kvalit\u00e9n inom demensv\u00e5rd. Ditt engagemang och din kompetens kommer att vara avg\u00f6rande f\u00f6r att n\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l. Vi arbetar utifr\u00e5n Alings\u00e5s kommuns v\u00e4rdegrund som bygger p\u00e5 \u00f6ppenhet, engagemang och respekt. Tillsammans ger vi v\u00e5ra brukare en meningsfull vardag som h\u00f6jer deras livskvalitet och g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r dem att beh\u00e5lla sitt levnadss\u00e4tt och sina vanor.\n\nSom en del av v\u00e5rt team f\u00e5r du st\u00f6d av engagerade och erfarna kollegor samt en n\u00e4rvarande chef. Tillsammans arbetar vi f\u00f6r att utveckla verksamheten och g\u00f6ra en verklig skillnad f\u00f6r v\u00e5ra brukare. V\u00e4lkommen att bidra till v\u00e5r gemensamma str\u00e4van efter en b\u00e4ttre v\u00e5rd!",
        "datePosted": "2024-10-07T00:00:00",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-31T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C212428",
        "@version": "ce9ee98304158ddb673dcb2be5f8de3f"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "2",
        "title": "St\u00f6dpedagoger till korttidsverksamheten",
        "description": "Inom v\u00e5r enhet f\u00f6r korttidsverksamhet f\u00f6r barn och unga med funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5g\u00e5r nu ett f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och vi s\u00f6ker tv\u00e5 st\u00f6dpedagoger som \u00e4r intresserade av att bidra till detta arbete tillsammans med oss. I n\u00e4ra samarbete med enhetschef \u00e4r du med och driver f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet fram\u00e5t.  \n\nDitt uppdrag \u00e4r fr\u00e4mst placerat p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 korttidshem. Verksamhetens huvudsakliga m\u00e5l \u00e4r att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga vistelse f\u00f6r v\u00e5ra deltagare utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning och riktlinjer. En viktig del av dina arbetsuppgifter \u00e4r s\u00e5ldes att s\u00e4kerst\u00e4lla arbetet mot uppsatta utvecklingsm\u00e5l som utf\u00e4rdats enligt beslut och genomf\u00f6randeplan.\n\nSom st\u00f6dpedagog ansvarar du f\u00f6r att beslutade metoder och arbetss\u00e4tt implementeras i verksamheten och i arbetet med brukaren. Du initierar till, och tar tillsammans med dina kollegor, fram handlingsplaner kring specifika brukare utifr\u00e5n behov.\n\nI vardagen arbetar du l\u00f6pande med att st\u00f6dja, motivera och v\u00e4gleda dina kollegor. I din roll har du ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r metodarbete, AKK och social dokumentation. Du \u00e4r ett st\u00f6d till \u00f6vrig personal i arbetet med detta. Du s\u00f6ker kunskap samt h\u00e5ller dig uppdaterad och informerad kring nya metoder och arbetss\u00e4tt inom LSS. I arbetsgruppen arbetar du aktivt med att implementera ett etiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som fr\u00e4mjar brukarens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, delaktighet och integritet.\n\nI n\u00e4ra samarbete med enhetschef arbetar du bland annat med bel\u00e4ggning, bemanning och andra uppgifter utifr\u00e5n erfarenhet. Du kommer ha m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt uppdrag och forma det utifr\u00e5n dina kompetenser.\nV\u00e5ra st\u00f6dpedagoger inom avdelning funktionshinder ing\u00e5r i ett \u00f6vergripande n\u00e4tverk som drivs av v\u00e5ra metodutvecklare. Detta inneb\u00e4r att du regelbundet tr\u00e4ffar kollegor fr\u00e5n andra verksamheter inom avdelningen f\u00f6r att utbyta erfarenheter. V\u00e5ra metodutvecklare erbjuder \u00e4ven vid behov utbildning\/handledning till alla v\u00e5ra personalgrupper. Du arbetar dag, kv\u00e4ll samt varannan helg. ",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Inom v\u00e5r enhet f\u00f6r korttidsverksamhet f\u00f6r barn och unga med funktionsneds\u00e4ttning p\u00e5g\u00e5r nu ett f\u00f6r\u00e4ndringsarbete och vi s\u00f6ker tv\u00e5 st\u00f6dpedagoger som \u00e4r intresserade av att bidra till detta arbete tillsammans med oss. I n\u00e4ra samarbete med enhetschef \u00e4r du med och driver f\u00f6r\u00e4ndringsarbetet fram\u00e5t.  \n\nDitt uppdrag \u00e4r fr\u00e4mst placerat p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 korttidshem. Verksamhetens huvudsakliga m\u00e5l \u00e4r att erbjuda b\u00e4sta m\u00f6jliga vistelse f\u00f6r v\u00e5ra deltagare utifr\u00e5n g\u00e4llande lagstiftning och riktlinjer. En viktig del av dina arbetsuppgifter \u00e4r s\u00e5ldes att s\u00e4kerst\u00e4lla arbetet mot uppsatta utvecklingsm\u00e5l som utf\u00e4rdats enligt beslut och genomf\u00f6randeplan.\n\nSom st\u00f6dpedagog ansvarar du f\u00f6r att beslutade metoder och arbetss\u00e4tt implementeras i verksamheten och i arbetet med brukaren. Du initierar till, och tar tillsammans med dina kollegor, fram handlingsplaner kring specifika brukare utifr\u00e5n behov.\n\nI vardagen arbetar du l\u00f6pande med att st\u00f6dja, motivera och v\u00e4gleda dina kollegor. I din roll har du ett \u00f6vergripande ansvar f\u00f6r metodarbete, AKK och social dokumentation. Du \u00e4r ett st\u00f6d till \u00f6vrig personal i arbetet med detta. Du s\u00f6ker kunskap samt h\u00e5ller dig uppdaterad och informerad kring nya metoder och arbetss\u00e4tt inom LSS. I arbetsgruppen arbetar du aktivt med att implementera ett etiskt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som fr\u00e4mjar brukarens sj\u00e4lvbest\u00e4mmande, delaktighet och integritet.\n\nI n\u00e4ra samarbete med enhetschef arbetar du bland annat med bel\u00e4ggning, bemanning och andra uppgifter utifr\u00e5n erfarenhet. Du kommer ha m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt uppdrag och forma det utifr\u00e5n dina kompetenser.\nV\u00e5ra st\u00f6dpedagoger inom avdelning funktionshinder ing\u00e5r i ett \u00f6vergripande n\u00e4tverk som drivs av v\u00e5ra metodutvecklare. Detta inneb\u00e4r att du regelbundet tr\u00e4ffar kollegor fr\u00e5n andra verksamheter inom avdelningen f\u00f6r att utbyta erfarenheter. V\u00e5ra metodutvecklare erbjuder \u00e4ven vid behov utbildning\/handledning till alla v\u00e5ra personalgrupper. Du arbetar dag, kv\u00e4ll samt varannan helg. ",
        "datePosted": "2024-09-18T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-31T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C209662",
        "@version": "e8877cef0a4d616071826eca28c4be0e"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "L\u00e4rare i textilsl\u00f6jd till Nolbyskolan",
        "description": "Vi s\u00f6ker en engagerad och kreativ textilsl\u00f6jdsl\u00e4rare till v\u00e5rt arbetslag f\u00f6r \u00e5rskurs 3-6. Du kommer att arbeta i n\u00e4ra samarbete med kollegan inom tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd och tillsammans planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar ni undervisningen. I rollen tar du ansvar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling, med fokus p\u00e5 att v\u00e4cka intresse f\u00f6r sl\u00f6jd\u00e4mnet och kreativa uttryckss\u00e4tt.\n\nSom textilsl\u00f6jdsl\u00e4rare hos oss \u00e4r det viktigt att skapa goda relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du trivs med att m\u00f6ta elever med olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och arbetar aktivt f\u00f6r att bygga trygghet och motivation i klassrummet. Arbetet \u00e4r kreativt och omv\u00e4xlande, och vi s\u00f6ker dig som har ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ser v\u00e4rdet i samarbete.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Vi s\u00f6ker en engagerad och kreativ textilsl\u00f6jdsl\u00e4rare till v\u00e5rt arbetslag f\u00f6r \u00e5rskurs 3-6. Du kommer att arbeta i n\u00e4ra samarbete med kollegan inom tr\u00e4- och metallsl\u00f6jd och tillsammans planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar ni undervisningen. I rollen tar du ansvar f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling, med fokus p\u00e5 att v\u00e4cka intresse f\u00f6r sl\u00f6jd\u00e4mnet och kreativa uttryckss\u00e4tt.\n\nSom textilsl\u00f6jdsl\u00e4rare hos oss \u00e4r det viktigt att skapa goda relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor. Du trivs med att m\u00f6ta elever med olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar, och arbetar aktivt f\u00f6r att bygga trygghet och motivation i klassrummet. Arbetet \u00e4r kreativt och omv\u00e4xlande, och vi s\u00f6ker dig som har ett l\u00f6sningsorienterat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och ser v\u00e4rdet i samarbete.",
        "datePosted": "2024-10-17T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Deltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-31T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214477",
        "@version": "1f1f944bbabe53f284b2835078f239b6"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Administrat\u00f6r till Stadsskogenskolan",
        "description": "I rollen som administrat\u00f6r p\u00e5 Stadsskogenskolan erbjuder vi dig en central roll och ett omv\u00e4xlande arbete.\n\nMajoriteten av tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rlagd till skolan, men du kommer \u00e4ven att ha vissa uppgifter p\u00e5 v\u00e5ra f\u00f6rskolor. Du fungerar som ansiktet ut\u00e5t och \u00e4r ofta den f\u00f6rsta personen som barn, elever, v\u00e5rdnadshavare och bes\u00f6kare m\u00f6ter. Att ge varje individ ett professionellt , lyh\u00f6rt och ett serviceinriktat bem\u00f6tande \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en central del av tj\u00e4nsten.\n\nI rollen som administrat\u00f6r \u00e4r du \u00e4ven spindeln i n\u00e4tet och arbetar med olika administrativa uppgifter. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat personal-, och l\u00f6neadministration, ink\u00f6p, fakturahantering, kontering och budgetuppf\u00f6ljning, elevregister, statistik och arkivering. Som administrat\u00f6r har du en central roll i teamet och verkar som chefsst\u00f6d till skolans och f\u00f6rskolans rektorer. Du har ett n\u00e4ra samarbete med rektorer i fr\u00e5gor som t.ex. budget, budgetuppf\u00f6ljning, systematiskt kvalitetsarbete och rekrytering. Du har kontakt med pedagoger, HR, l\u00f6neavdelning, ekonom och myndighetspersoner via telefon eller bes\u00f6k.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker 2025-01-13 eller enligt \u00f6verenskommelse. ",
        "responsibilities": "I rollen som administrat\u00f6r p\u00e5 Stadsskogenskolan erbjuder vi dig en central roll och ett omv\u00e4xlande arbete.\n\nMajoriteten av tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rlagd till skolan, men du kommer \u00e4ven att ha vissa uppgifter p\u00e5 v\u00e5ra f\u00f6rskolor. Du fungerar som ansiktet ut\u00e5t och \u00e4r ofta den f\u00f6rsta personen som barn, elever, v\u00e5rdnadshavare och bes\u00f6kare m\u00f6ter. Att ge varje individ ett professionellt , lyh\u00f6rt och ett serviceinriktat bem\u00f6tande \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r en central del av tj\u00e4nsten.\n\nI rollen som administrat\u00f6r \u00e4r du \u00e4ven spindeln i n\u00e4tet och arbetar med olika administrativa uppgifter. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat personal-, och l\u00f6neadministration, ink\u00f6p, fakturahantering, kontering och budgetuppf\u00f6ljning, elevregister, statistik och arkivering. Som administrat\u00f6r har du en central roll i teamet och verkar som chefsst\u00f6d till skolans och f\u00f6rskolans rektorer. Du har ett n\u00e4ra samarbete med rektorer i fr\u00e5gor som t.ex. budget, budgetuppf\u00f6ljning, systematiskt kvalitetsarbete och rekrytering. Du har kontakt med pedagoger, HR, l\u00f6neavdelning, ekonom och myndighetspersoner via telefon eller bes\u00f6k.",
        "datePosted": "2024-10-17T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-31T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214104",
        "@version": "bef671a02a020393d0f41c47f7eff881"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "\tSpecialistundersk\u00f6terska till \u00c4ngabog\u00e5rdens korttidsboende",
        "description": "Att arbeta som specialistundersk\u00f6terska hos oss inneb\u00e4r att du har ett s\u00e4rskilt uppdrag inom enheten f\u00f6r att \u00f6ka kvalit\u00e9n f\u00f6r brukaren och medarbetare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att bist\u00e5 enhetschefen i utvecklingsarbete f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet samt att h\u00e5lla i handledning och utbildningar f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonal, framf\u00f6rallt inom omr\u00e5det demens d\u00e4r du har din expertis. Du har en central roll i enhetens teamsamverkan. Administrativ planeringstid ing\u00e5r i ditt uppdrag.\n\nArbetet som specialistundersk\u00f6terska p\u00e5 ett korttidsboende inneb\u00e4r \u00e4ven att arbeta brukarn\u00e4ra i verksamheten. Verksamhetens behov avg\u00f6r hur mycket administrativ tid som avs\u00e4tts f\u00f6r detta uppdrag, f\u00f6rdelningen av tid beror p\u00e5 verksamhetens behov och kan komma att \u00e4ndras \u00f6ver tid. Som specialistundersk\u00f6terska \u00e4r du drivande i verksamhetens pedagogiska arbete och har god kompetens, ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och etisk kompetens i m\u00f6ten med s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga. Din uppgift tillsammans med teamet blir att driva och skapa en verksamhet som \u00e4r attraktiv b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra brukare och f\u00f6r medarbetarna.",
        "jobStartDate": "Enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Att arbeta som specialistundersk\u00f6terska hos oss inneb\u00e4r att du har ett s\u00e4rskilt uppdrag inom enheten f\u00f6r att \u00f6ka kvalit\u00e9n f\u00f6r brukaren och medarbetare. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r att bist\u00e5 enhetschefen i utvecklingsarbete f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet samt att h\u00e5lla i handledning och utbildningar f\u00f6r omv\u00e5rdnadspersonal, framf\u00f6rallt inom omr\u00e5det demens d\u00e4r du har din expertis. Du har en central roll i enhetens teamsamverkan. Administrativ planeringstid ing\u00e5r i ditt uppdrag.\n\nArbetet som specialistundersk\u00f6terska p\u00e5 ett korttidsboende inneb\u00e4r \u00e4ven att arbeta brukarn\u00e4ra i verksamheten. Verksamhetens behov avg\u00f6r hur mycket administrativ tid som avs\u00e4tts f\u00f6r detta uppdrag, f\u00f6rdelningen av tid beror p\u00e5 verksamhetens behov och kan komma att \u00e4ndras \u00f6ver tid. Som specialistundersk\u00f6terska \u00e4r du drivande i verksamhetens pedagogiska arbete och har god kompetens, ett gott f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och etisk kompetens i m\u00f6ten med s\u00e5v\u00e4l brukare som anh\u00f6riga. Din uppgift tillsammans med teamet blir att driva och skapa en verksamhet som \u00e4r attraktiv b\u00e5de f\u00f6r v\u00e5ra brukare och f\u00f6r medarbetarna.",
        "datePosted": "2024-10-17T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-10-31T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214249",
        "@version": "ba4c7577a3d28c7211afbbaaa0be6a57"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Enhetschef till enhet Familjehem",
        "description": "\u00c4r du redo att ta n\u00e4sta steg i din karri\u00e4r och g\u00f6ra skillnad? Som enhetschef p\u00e5 enhet familjehem f\u00e5r du en m\u00f6jlighet att leda och styra en dynamisk enhet d\u00e4r ditt engagemang och din kompetens g\u00f6r verklig skillnad. Du kommer att m\u00f6ta en engagerad och trevlig arbetsgrupp, d\u00e4r alla medarbetare har m\u00e5nga \u00e5rs erfarenhet av socialt arbete.  Du kommer att driva verksamheten fram\u00e5t, baserat p\u00e5 politiska m\u00e5l och g\u00e4llande lagstiftning, samtidigt som du tar ansvar f\u00f6r personal, budget och arbetsmilj\u00f6.\n\nI denna roll arbetar du med processtyrning, d\u00e4r du aktivt involverar dina medarbetare i m\u00e5ls\u00e4ttning och uppf\u00f6ljning. Genom att coacha och inspirera dem, bidrar du direkt till avdelningens \u00f6vergripande framg\u00e5ng.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter ett tydligt, aktivt och n\u00e4rvarande ledarskap, och du kommer att bli en del av en ledningsgrupp d\u00e4r samarbete och \u00f6ppenhet st\u00e5r i fokus. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att t\u00e4nka strategiskt tillsammans med andra chefer, och du kommer att leda med ett utvecklande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som tar tillvara p\u00e5 f\u00f6rvaltningens samlade kompetens.",
        "jobStartDate": "Enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "\u00c4r du redo att ta n\u00e4sta steg i din karri\u00e4r och g\u00f6ra skillnad? Som enhetschef p\u00e5 enhet familjehem f\u00e5r du en m\u00f6jlighet att leda och styra en dynamisk enhet d\u00e4r ditt engagemang och din kompetens g\u00f6r verklig skillnad. Du kommer att m\u00f6ta en engagerad och trevlig arbetsgrupp, d\u00e4r alla medarbetare har m\u00e5nga \u00e5rs erfarenhet av socialt arbete.  Du kommer att driva verksamheten fram\u00e5t, baserat p\u00e5 politiska m\u00e5l och g\u00e4llande lagstiftning, samtidigt som du tar ansvar f\u00f6r personal, budget och arbetsmilj\u00f6.\n\nI denna roll arbetar du med processtyrning, d\u00e4r du aktivt involverar dina medarbetare i m\u00e5ls\u00e4ttning och uppf\u00f6ljning. Genom att coacha och inspirera dem, bidrar du direkt till avdelningens \u00f6vergripande framg\u00e5ng.\n\nVi v\u00e4rdes\u00e4tter ett tydligt, aktivt och n\u00e4rvarande ledarskap, och du kommer att bli en del av en ledningsgrupp d\u00e4r samarbete och \u00f6ppenhet st\u00e5r i fokus. H\u00e4r f\u00e5r du m\u00f6jlighet att t\u00e4nka strategiskt tillsammans med andra chefer, och du kommer att leda med ett utvecklande f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som tar tillvara p\u00e5 f\u00f6rvaltningens samlade kompetens.",
        "datePosted": "2024-10-16T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-03T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214301",
        "@version": "52210fb65845f3dcb7d507fbcf578438"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "2",
        "title": "Timvikarie till enhet boende",
        "description": "Som st\u00f6dpedagog\/socialpedagog arbetar du tillsammans med dina kollegor i det direkta arbetet med de boende och du har ansvar att st\u00f6dja de boende och tillsammans skapa en meningsfull vardag. Du arbetar utifr\u00e5n det uppdrag som vi \u00e4r \u00e5lagda att arbeta kring samt f\u00f6lja upp insatserna tillsammans med den boende.\n\nM\u00e5let \u00e4r den boendes v\u00e4lbefinnande, integritet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. I arbetet ing\u00e5r att ha st\u00f6dsamtal,  journalf\u00f6ring, st\u00f6dja i vardagsbestyr samt att vara n\u00e4rvarande i de boendes vardag. Vi har \u00e4ven ett ansvar att ha upps\u00f6kande insatser. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r l\u00e4kemedelshantering efter godk\u00e4nd delegering.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans med att skapa en vardag f\u00f6r de boende d\u00e4r inflytande och delaktighet \u00e4r det centrala i det vardagsn\u00e4ra arbetet. Att st\u00e4rka den enskildes egna resurser och m\u00f6jligheter till f\u00f6r\u00e4ndring \u00e4r andra nyckelord som genomsyrar v\u00e5rt arbete. Du ska i din roll ta initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Verksamheterna \u00e4r bemannande dygnet runt.\n\nSom timvikarie hos oss arbetar du p\u00e5 tre enheter. ",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Som st\u00f6dpedagog\/socialpedagog arbetar du tillsammans med dina kollegor i det direkta arbetet med de boende och du har ansvar att st\u00f6dja de boende och tillsammans skapa en meningsfull vardag. Du arbetar utifr\u00e5n det uppdrag som vi \u00e4r \u00e5lagda att arbeta kring samt f\u00f6lja upp insatserna tillsammans med den boende.\n\nM\u00e5let \u00e4r den boendes v\u00e4lbefinnande, integritet och sj\u00e4lvbest\u00e4mmande. I arbetet ing\u00e5r att ha st\u00f6dsamtal,  journalf\u00f6ring, st\u00f6dja i vardagsbestyr samt att vara n\u00e4rvarande i de boendes vardag. Vi har \u00e4ven ett ansvar att ha upps\u00f6kande insatser. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r l\u00e4kemedelshantering efter godk\u00e4nd delegering.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans med att skapa en vardag f\u00f6r de boende d\u00e4r inflytande och delaktighet \u00e4r det centrala i det vardagsn\u00e4ra arbetet. Att st\u00e4rka den enskildes egna resurser och m\u00f6jligheter till f\u00f6r\u00e4ndring \u00e4r andra nyckelord som genomsyrar v\u00e5rt arbete. Du ska i din roll ta initiativ och s\u00e4tta ig\u00e5ng aktiviteter f\u00f6r att uppn\u00e5 resultat. Verksamheterna \u00e4r bemannande dygnet runt.\n\nSom timvikarie hos oss arbetar du p\u00e5 tre enheter. ",
        "datePosted": "2024-10-18T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Timavl\u00f6nad",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-03T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214468",
        "@version": "8d6f0261ac9f263998c78adfe7e4524c"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Projektledare till Socialf\u00f6rvaltningen",
        "description": "Du kommer att arbeta som projektledare f\u00f6r projekt St\u00e4rkt. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r b\u00e5de n\u00e4ra samverkan med ber\u00f6rda parter, men \u00e4ven h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\u00a0\n\nProjektets l\u00e5ngsiktiga m\u00e5l \u00e4r att de ton\u00e5ringar och kvinnor som deltar i projektets studiecirklar ska f\u00e5 \u00f6kad kunskap om vad som kan utg\u00f6ra hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck, \u00f6kad kunskap om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och om kvinnors h\u00e4lsa\n\nProjektet har tre syften p\u00e5 tre niv\u00e5er; individ-, kollektiv- och institutionell niv\u00e5.\n\nIndividniv\u00e5\u00a0\n\nGenom att st\u00e4rka kvinnor i deras kunskaper om sina r\u00e4ttigheter samt g\u00f6ra hedersrelaterat v\u00e5ld och traditioner, som till exempel k\u00f6nsstympning, pratbart verka f\u00f6r att bek\u00e4mpa hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck samt oj\u00e4mst\u00e4llda normer.\n\nKollektiv niv\u00e5\n\nSt\u00e4rka gemenskap och trygghet i lokalsamh\u00e4llet f\u00f6r att uppn\u00e5 goda boendemilj\u00f6er och \u00f6kad livskvalitet i Alings\u00e5s kommun.\n\nInstitutionell niv\u00e5\n\nProjektet syftar \u00e4ven till att st\u00e4rka Alings\u00e5s kommuns f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta f\u00f6rebyggande mot hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. Det syftar \u00e4ven till att st\u00e4rka f\u00f6rtroendet mellan m\u00e5lgruppen, Socialf\u00f6rvaltningen och Alings\u00e5shem f\u00f6r att motverka desinformationskampanjer och misstroende mot svenska myndigheter och institutioner bland inv\u00e5narna i kommunen.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r b\u00e5de n\u00e4ra samverkan med ber\u00f6rda parter, men \u00e4ven h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\u00a0\n\nEn stor del av uppdraget handlar om att bygga upp ett l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbart arbetss\u00e4tt avseende. Vidare kommer du att h\u00e5lla i m\u00f6ten, skriva rapporter till L\u00e4nsstyrelsen och sprida l\u00e4randet i f\u00f6rvaltningen.\n\nI rollen som projektledare ansvarar du bland annat f\u00f6r planering och utf\u00f6rande av projektets insatser, vilka \u00e4r samtalsgrupper f\u00f6r tjejer och kvinnor. Det inneb\u00e4r att du kommer leda gruppsamtal tillsammans med inbjudna g\u00e4stf\u00f6rel\u00e4sare. Du kommer i dessa delar jobba n\u00e4ra utvecklingsledare fr\u00e5n Alings\u00e5shem.\n\nDu ansvarar vidare f\u00f6r allt dokumentation under projektets g\u00e5ng, det innefattar t ex delrapportering och slutrapportering till L\u00e4nsstyrelsen, framtagande av enk\u00e4ter samt l\u00f6pande dokumentation som \u00e4r viktig i projektet.\u00a0\n\nProjektet ska mynna ut i en spridningskonferens. Du blir ansvarig f\u00f6r planering och samordning av konferensen i samarbete med utvecklingsledare samt styrgrupp f\u00f6r projektet.",
        "responsibilities": "Du kommer att arbeta som projektledare f\u00f6r projekt St\u00e4rkt. Tj\u00e4nsten inneb\u00e4r b\u00e5de n\u00e4ra samverkan med ber\u00f6rda parter, men \u00e4ven h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\u00a0\n\nProjektets l\u00e5ngsiktiga m\u00e5l \u00e4r att de ton\u00e5ringar och kvinnor som deltar i projektets studiecirklar ska f\u00e5 \u00f6kad kunskap om vad som kan utg\u00f6ra hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck, \u00f6kad kunskap om m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och om kvinnors h\u00e4lsa\n\nProjektet har tre syften p\u00e5 tre niv\u00e5er; individ-, kollektiv- och institutionell niv\u00e5.\n\nIndividniv\u00e5\u00a0\n\nGenom att st\u00e4rka kvinnor i deras kunskaper om sina r\u00e4ttigheter samt g\u00f6ra hedersrelaterat v\u00e5ld och traditioner, som till exempel k\u00f6nsstympning, pratbart verka f\u00f6r att bek\u00e4mpa hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck samt oj\u00e4mst\u00e4llda normer.\n\nKollektiv niv\u00e5\n\nSt\u00e4rka gemenskap och trygghet i lokalsamh\u00e4llet f\u00f6r att uppn\u00e5 goda boendemilj\u00f6er och \u00f6kad livskvalitet i Alings\u00e5s kommun.\n\nInstitutionell niv\u00e5\n\nProjektet syftar \u00e4ven till att st\u00e4rka Alings\u00e5s kommuns f\u00f6rm\u00e5ga att arbeta f\u00f6rebyggande mot hedersrelaterat v\u00e5ld och f\u00f6rtryck. Det syftar \u00e4ven till att st\u00e4rka f\u00f6rtroendet mellan m\u00e5lgruppen, Socialf\u00f6rvaltningen och Alings\u00e5shem f\u00f6r att motverka desinformationskampanjer och misstroende mot svenska myndigheter och institutioner bland inv\u00e5narna i kommunen.\n\nTj\u00e4nsten inneb\u00e4r b\u00e5de n\u00e4ra samverkan med ber\u00f6rda parter, men \u00e4ven h\u00f6g grad av sj\u00e4lvst\u00e4ndigt arbete.\u00a0\n\nEn stor del av uppdraget handlar om att bygga upp ett l\u00e5ngsiktigt h\u00e5llbart arbetss\u00e4tt avseende. Vidare kommer du att h\u00e5lla i m\u00f6ten, skriva rapporter till L\u00e4nsstyrelsen och sprida l\u00e4randet i f\u00f6rvaltningen.\n\nI rollen som projektledare ansvarar du bland annat f\u00f6r planering och utf\u00f6rande av projektets insatser, vilka \u00e4r samtalsgrupper f\u00f6r tjejer och kvinnor. Det inneb\u00e4r att du kommer leda gruppsamtal tillsammans med inbjudna g\u00e4stf\u00f6rel\u00e4sare. Du kommer i dessa delar jobba n\u00e4ra utvecklingsledare fr\u00e5n Alings\u00e5shem.\n\nDu ansvarar vidare f\u00f6r allt dokumentation under projektets g\u00e5ng, det innefattar t ex delrapportering och slutrapportering till L\u00e4nsstyrelsen, framtagande av enk\u00e4ter samt l\u00f6pande dokumentation som \u00e4r viktig i projektet.\u00a0\n\nProjektet ska mynna ut i en spridningskonferens. Du blir ansvarig f\u00f6r planering och samordning av konferensen i samarbete med utvecklingsledare samt styrgrupp f\u00f6r projektet.",
        "datePosted": "2024-10-28T00:00:00",
        "employmentType": "Deltid",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-03T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C215940",
        "@version": "887299ec2dfd4ffa6653d44851173ad8"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "20",
        "title": "Timvikarier till f\u00f6rskola och skola Alings\u00e5s kommun",
        "description": "Som timvikarie arbetar du antingen i f\u00f6rskola, grundskola (\u00e5rskurs F-9), fritidshem eller anpassad grundskola (\u00e5rskurs F-9).\n\nI f\u00f6rskolan arbetar du som timvikarie i team med \u00f6vriga pedagoger i verksamheten. Genom lek och pedagogiska aktiviteter arbetar ni f\u00f6r att fr\u00e4mja barnens utveckling och l\u00e4rande. Ditt och f\u00f6rskolans m\u00e5l \u00e4r att skapa en milj\u00f6 som utmanar, lockar och d\u00e4rmed l\u00e4gger en grund f\u00f6r l\u00e4rande hos alla barn. I f\u00f6rskolan har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild samt st\u00f6dja och v\u00e4gleda barnen under deras vistelsetid. \n\nSom timvikarie inom grundskolan st\u00f6ttar du v\u00e5ra ordinarie l\u00e4rare vid deras fr\u00e5nvaro, undervisar i olika \u00e4mnen, och bidrar till en trygg och inspirerande l\u00e4rmilj\u00f6. Ditt arbete kommer bidra till v\u00e5ra elevers framg\u00e5ng och v\u00e4lm\u00e5ende. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan engagera eleverna. Efter skoldagens slut kan du \u00e4ven arbeta p\u00e5 fritidshemmet d\u00e4r du, tillsammans med dina kollegor, genomf\u00f6r aktiviteter ihop med eleverna f\u00f6r att skapa en meningsfull fritid efter skoltid.\n\nInom anpassad grundskola assisterar du som timvikarie elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Du kan f\u00e5 arbeta med en specifik elev, ibland med en grupp elever, eller med hela klassen. Du v\u00e4gleder elever i deras studier, \u00e4r ett st\u00f6d i klassrummet samt p\u00e5 utflykter. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan engagera eleverna. Uppdraget inneb\u00e4r \u00e4ven omv\u00e5rdnadsarbete d\u00e4r man hanterar bland annat tekniska hj\u00e4lpmedel och hygienuppgifter vid behov. \n\nOavsett vilken verksamhet du vill jobba i har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda barnen\/eleverna under deras dagar. Du l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.\n\nUndrar du hur en arbetsdag kan se ut? Kika g\u00e4rna p\u00e5 nedan l\u00e4nkar!\n\nM\u00f6t Johanna Hagberg som \u00e4r vikarie inom f\u00f6rskola i Alings\u00e5s:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tg4LMi057qs&t=2s\n\nM\u00f6t Irfan Bitic som \u00e4r vikarie i skola i Alings\u00e5s:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=px-43bZlmYY&t=1s",
        "jobStartDate": "Vi rekryterar utifr\u00e5n verksamheternas behov och kommer hantera alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande.",
        "responsibilities": "Som timvikarie arbetar du antingen i f\u00f6rskola, grundskola (\u00e5rskurs F-9), fritidshem eller anpassad grundskola (\u00e5rskurs F-9).\n\nI f\u00f6rskolan arbetar du som timvikarie i team med \u00f6vriga pedagoger i verksamheten. Genom lek och pedagogiska aktiviteter arbetar ni f\u00f6r att fr\u00e4mja barnens utveckling och l\u00e4rande. Ditt och f\u00f6rskolans m\u00e5l \u00e4r att skapa en milj\u00f6 som utmanar, lockar och d\u00e4rmed l\u00e4gger en grund f\u00f6r l\u00e4rande hos alla barn. I f\u00f6rskolan har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild samt st\u00f6dja och v\u00e4gleda barnen under deras vistelsetid. \n\nSom timvikarie inom grundskolan st\u00f6ttar du v\u00e5ra ordinarie l\u00e4rare vid deras fr\u00e5nvaro, undervisar i olika \u00e4mnen, och bidrar till en trygg och inspirerande l\u00e4rmilj\u00f6. Ditt arbete kommer bidra till v\u00e5ra elevers framg\u00e5ng och v\u00e4lm\u00e5ende. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan engagera eleverna. Efter skoldagens slut kan du \u00e4ven arbeta p\u00e5 fritidshemmet d\u00e4r du, tillsammans med dina kollegor, genomf\u00f6r aktiviteter ihop med eleverna f\u00f6r att skapa en meningsfull fritid efter skoltid.\n\nInom anpassad grundskola assisterar du som timvikarie elever i behov av s\u00e4rskilt st\u00f6d. Du kan f\u00e5 arbeta med en specifik elev, ibland med en grupp elever, eller med hela klassen. Du v\u00e4gleder elever i deras studier, \u00e4r ett st\u00f6d i klassrummet samt p\u00e5 utflykter. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och att du p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kan engagera eleverna. Uppdraget inneb\u00e4r \u00e4ven omv\u00e5rdnadsarbete d\u00e4r man hanterar bland annat tekniska hj\u00e4lpmedel och hygienuppgifter vid behov. \n\nOavsett vilken verksamhet du vill jobba i har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda barnen\/eleverna under deras dagar. Du l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.\n\nUndrar du hur en arbetsdag kan se ut? Kika g\u00e4rna p\u00e5 nedan l\u00e4nkar!\n\nM\u00f6t Johanna Hagberg som \u00e4r vikarie inom f\u00f6rskola i Alings\u00e5s:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tg4LMi057qs&t=2s\n\nM\u00f6t Irfan Bitic som \u00e4r vikarie i skola i Alings\u00e5s:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=px-43bZlmYY&t=1s",
        "datePosted": "2024-10-07T00:00:00",
        "employmentType": "Timavl\u00f6nad",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-04T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C212177",
        "@version": "431f6a74fe06fb5a97501ed00c501da6"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "L\u00e4rare i tr\u00e4\/metall- och textilsl\u00f6jd till Lendahlsskolan",
        "description": "Som l\u00e4rare i tr\u00e4\/metall- och textilsl\u00f6jd hos oss ing\u00e5r du i arbetslag 4-6. Du planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar din undervisning och tar ansvar f\u00f6r varje elevs kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. Du verkar f\u00f6r att skapa relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor och du tycker om att m\u00f6ta elever med olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Arbetet som sl\u00f6jdl\u00e4rare \u00e4r kreativt, omv\u00e4xlande och st\u00e4ller krav p\u00e5 ett l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du arbetar tillsammans med ditt arbetslag f\u00f6r att skapa en verksamhet som \u00e4r trygg, rolig och utmanande.",
        "responsibilities": "Som l\u00e4rare i tr\u00e4\/metall- och textilsl\u00f6jd hos oss ing\u00e5r du i arbetslag 4-6. Du planerar, genomf\u00f6r och utv\u00e4rderar din undervisning och tar ansvar f\u00f6r varje elevs kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. Du verkar f\u00f6r att skapa relationer med elever, v\u00e5rdnadshavare och kollegor och du tycker om att m\u00f6ta elever med olika bakgrund och f\u00f6ruts\u00e4ttningar. Arbetet som sl\u00f6jdl\u00e4rare \u00e4r kreativt, omv\u00e4xlande och st\u00e4ller krav p\u00e5 ett l\u00f6sningsinriktat f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt. Du arbetar tillsammans med ditt arbetslag f\u00f6r att skapa en verksamhet som \u00e4r trygg, rolig och utmanande.",
        "datePosted": "2024-10-11T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-06T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C213503",
        "@version": "2a3ba71e62c232b13830ab4f42d71e00"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Arbetsterapeut till Kvarnbackens rehabenhet",
        "description": "Som arbetsterapeut hos oss \u00e4r ditt uppdrag omv\u00e4xlande och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att arbeta med alla f\u00f6rekommande arbetsuppgifter inom kommunal rehabilitering och habilitering. Ditt uppdrag inneb\u00e4r att f\u00f6lja arbetsterapiprocessen med att samla individens samlade behov av arbetsterapi inom\u00a0kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Du arbetar med hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivning, handledning av omv\u00e5rdnadspersonal och\u00a0n\u00e4rst\u00e5ende. Regelbundna teamtr\u00e4ffar och riskf\u00f6rebyggande arbete ing\u00e5r.\n\nInom ramen f\u00f6r god och n\u00e4ra v\u00e5rd beh\u00f6vs en utveckling av h\u00e4lsofr\u00e4mjande, f\u00f6rebyggande och\u00a0habiliterande\/rehabiliterande arbetss\u00e4tt. Vill du vara med och skapa \u00f6kad kontinuitet och samordning och utveckla ett proaktivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som arbetsterapeut hos oss!",
        "jobStartDate": "enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Som arbetsterapeut hos oss \u00e4r ditt uppdrag omv\u00e4xlande och du f\u00e5r m\u00f6jlighet att arbeta med alla f\u00f6rekommande arbetsuppgifter inom kommunal rehabilitering och habilitering. Ditt uppdrag inneb\u00e4r att f\u00f6lja arbetsterapiprocessen med att samla individens samlade behov av arbetsterapi inom\u00a0kommunal h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rd. Du arbetar med hj\u00e4lpmedelsf\u00f6rskrivning, handledning av omv\u00e5rdnadspersonal och\u00a0n\u00e4rst\u00e5ende. Regelbundna teamtr\u00e4ffar och riskf\u00f6rebyggande arbete ing\u00e5r.\n\nInom ramen f\u00f6r god och n\u00e4ra v\u00e5rd beh\u00f6vs en utveckling av h\u00e4lsofr\u00e4mjande, f\u00f6rebyggande och\u00a0habiliterande\/rehabiliterande arbetss\u00e4tt. Vill du vara med och skapa \u00f6kad kontinuitet och samordning och utveckla ett proaktivt f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt? D\u00e5 \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att s\u00f6ka tj\u00e4nsten som arbetsterapeut hos oss!",
        "datePosted": "2024-10-24T00:00:00",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-07T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C215761",
        "@version": "3059e7a4272c6fcdcf34fdd628c7bd41"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Undersk\u00f6terska Tuveg\u00e5rden - inriktning demens",
        "description": "P\u00e5 Tuveg\u00e5rden ska de boende f\u00e5 leva ett gott liv och ha en meningsfull vardag. D\u00e4rf\u00f6r utg\u00f6r ett personcentrerat arbetss\u00e4tt grunden i v\u00e5rt arbete med ett stort fokus p\u00e5 de individuella f\u00f6rm\u00e5gorna och behoven. Ditt arbete tar sin utg\u00e5ngspunkt i den boendes genomf\u00f6randeplan d\u00e4r den boendes behov \u00e4r tydliggjorda. Arbetet utg\u00f6rs av v\u00e5rd- och omsorgsuppgifter samt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter p\u00e5 delegering av sjuksk\u00f6terska d\u00e4ribland medicin och insulingivning. Vi anv\u00e4nder oss av digital signering. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 ett mycket flexibelt och situationsanpassat arbetss\u00e4tt hos dig. \n\nVi s\u00f6ker dig som har ett stort intresse f\u00f6r arbete med personer med demens och som \u00e4r bra p\u00e5 att ge god v\u00e5rd och omsorg och skapa trygghet. Vi arbetar systematiskt med kvalitetsregister som BPSD, Senior Alert och har ett v\u00e4l utvecklat teamarbete d\u00e4r du kommer att vara en viktig medspelare. I teamet ing\u00e5r flera yrkesgrupper s\u00e5som bitr\u00e4de, v\u00e5rdbitr\u00e4de, undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska, l\u00e4kare, sjukgymnast, arbetsterapeut, administrat\u00f6r och samordnare. Du utg\u00e5r fr\u00e5n din hemavdelning d\u00e4r du arbetar merparten av din arbetstid. Arbete p\u00e5 andra avdelningar \u00e4r aktuellt n\u00e4r behov uppst\u00e5r i verksamheten. \n\nSchemal\u00e4ggning sker via schemasystemet Multiaccess och schema l\u00e4ggs f\u00f6r sex veckor \u00e5t g\u00e5ngen. Det kan ge dig viss m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt schema. Aktuell tj\u00e4nst avser arbete p\u00e5 v\u00e5r demensavdelning och du ska \u00e4ven kunna arbeta p\u00e5 avdelning med inriktning service.",
        "jobStartDate": "Enligt ovan eller enligt \u00f6verenskommelse ",
        "responsibilities": "P\u00e5 Tuveg\u00e5rden ska de boende f\u00e5 leva ett gott liv och ha en meningsfull vardag. D\u00e4rf\u00f6r utg\u00f6r ett personcentrerat arbetss\u00e4tt grunden i v\u00e5rt arbete med ett stort fokus p\u00e5 de individuella f\u00f6rm\u00e5gorna och behoven. Ditt arbete tar sin utg\u00e5ngspunkt i den boendes genomf\u00f6randeplan d\u00e4r den boendes behov \u00e4r tydliggjorda. Arbetet utg\u00f6rs av v\u00e5rd- och omsorgsuppgifter samt h\u00e4lso- och sjukv\u00e5rdsuppgifter p\u00e5 delegering av sjuksk\u00f6terska d\u00e4ribland medicin och insulingivning. Vi anv\u00e4nder oss av digital signering. Arbetet st\u00e4ller krav p\u00e5 ett mycket flexibelt och situationsanpassat arbetss\u00e4tt hos dig. \n\nVi s\u00f6ker dig som har ett stort intresse f\u00f6r arbete med personer med demens och som \u00e4r bra p\u00e5 att ge god v\u00e5rd och omsorg och skapa trygghet. Vi arbetar systematiskt med kvalitetsregister som BPSD, Senior Alert och har ett v\u00e4l utvecklat teamarbete d\u00e4r du kommer att vara en viktig medspelare. I teamet ing\u00e5r flera yrkesgrupper s\u00e5som bitr\u00e4de, v\u00e5rdbitr\u00e4de, undersk\u00f6terska, sjuksk\u00f6terska, l\u00e4kare, sjukgymnast, arbetsterapeut, administrat\u00f6r och samordnare. Du utg\u00e5r fr\u00e5n din hemavdelning d\u00e4r du arbetar merparten av din arbetstid. Arbete p\u00e5 andra avdelningar \u00e4r aktuellt n\u00e4r behov uppst\u00e5r i verksamheten. \n\nSchemal\u00e4ggning sker via schemasystemet Multiaccess och schema l\u00e4ggs f\u00f6r sex veckor \u00e5t g\u00e5ngen. Det kan ge dig viss m\u00f6jlighet att p\u00e5verka ditt schema. Aktuell tj\u00e4nst avser arbete p\u00e5 v\u00e5r demensavdelning och du ska \u00e4ven kunna arbeta p\u00e5 avdelning med inriktning service.",
        "datePosted": "2024-10-24T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-07T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C215510",
        "@version": "91dd91cadd3066eaea351a2c29df3a91"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "L\u00e4rare i idrott och h\u00e4lsa samt SO, \u00e5k 7-9 till Nolhagaskolan",
        "description": "I rollen som l\u00e4rare hos oss kommer du huvudsakligen att arbeta med undervisning och med tillh\u00f6rande arbetsuppgifter. \n\nDu arbetar tillsammans med \u00e4mneskollegor i \u00e4mneslag d\u00e4r ni tillsammans planerar och utvecklar undervisningen och gemensamma aktiviteter. Tillsammans arbetar ni med att utveckla undervisningens kvalitet och att skapa l\u00e4rmilj\u00f6er som fr\u00e4mjar l\u00e4rande. \n\nTj\u00e4nsten innefattar \u00e4ven handledarskap f\u00f6r en av de klasser du undervisar. Som handledare i en klass ger du eleverna ledning och stimulans f\u00f6r att klara skolan och dess utmaningar, du \u00e4r en viktig del i elevernas vardag. \n\nNolhagaskolan erbjuder goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bedriva idrottsundervisning med tillg\u00e5ng till b\u00e5de idrottshall, gymnastiksal och en fin utomhusmilj\u00f6.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse.",
        "responsibilities": "I rollen som l\u00e4rare hos oss kommer du huvudsakligen att arbeta med undervisning och med tillh\u00f6rande arbetsuppgifter. \n\nDu arbetar tillsammans med \u00e4mneskollegor i \u00e4mneslag d\u00e4r ni tillsammans planerar och utvecklar undervisningen och gemensamma aktiviteter. Tillsammans arbetar ni med att utveckla undervisningens kvalitet och att skapa l\u00e4rmilj\u00f6er som fr\u00e4mjar l\u00e4rande. \n\nTj\u00e4nsten innefattar \u00e4ven handledarskap f\u00f6r en av de klasser du undervisar. Som handledare i en klass ger du eleverna ledning och stimulans f\u00f6r att klara skolan och dess utmaningar, du \u00e4r en viktig del i elevernas vardag. \n\nNolhagaskolan erbjuder goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r att bedriva idrottsundervisning med tillg\u00e5ng till b\u00e5de idrottshall, gymnastiksal och en fin utomhusmilj\u00f6.",
        "datePosted": "2024-10-24T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-07T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C215558",
        "@version": "7fc9b9cd863f8d5334a4621a0005fd2a"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Entreprenadupphandlare till upphandlingsenheten",
        "description": "I rollen som entreprenadupphandlare driver du hela upphandlingsprocessen inom fr\u00e4mst mark- och anl\u00e4ggningsprojekt, fr\u00e5n utformning av underlag till avtalsf\u00f6rhandling.\n\nDu arbetar till stor del tillsammans med samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningens projektledare f\u00f6r att bidra till genomf\u00f6randet av de stora investeringsprojekten som vi har framf\u00f6r oss. \n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att vara r\u00e5dgivande i strategiska fr\u00e5gor inom omr\u00e5det och att medverka i avtalsuppf\u00f6ljning och avtalsdiskussioner. Du och dina kollegor arbetar tillsammans med att Alings\u00e5s kommun ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket nytta som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra skattepengar och att vi f\u00f6ljer g\u00e4llande lagstiftning inom omr\u00e5det",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "I rollen som entreprenadupphandlare driver du hela upphandlingsprocessen inom fr\u00e4mst mark- och anl\u00e4ggningsprojekt, fr\u00e5n utformning av underlag till avtalsf\u00f6rhandling.\n\nDu arbetar till stor del tillsammans med samh\u00e4llsbyggnadsf\u00f6rvaltningens projektledare f\u00f6r att bidra till genomf\u00f6randet av de stora investeringsprojekten som vi har framf\u00f6r oss. \n\nI tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven att vara r\u00e5dgivande i strategiska fr\u00e5gor inom omr\u00e5det och att medverka i avtalsuppf\u00f6ljning och avtalsdiskussioner. Du och dina kollegor arbetar tillsammans med att Alings\u00e5s kommun ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket nytta som m\u00f6jligt f\u00f6r v\u00e5ra skattepengar och att vi f\u00f6ljer g\u00e4llande lagstiftning inom omr\u00e5det",
        "datePosted": "2024-10-25T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-08T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214376",
        "@version": "f9ebdf23b46bad0082f6016421cee450"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Vaktm\u00e4stare till team s\u00f6dra",
        "description": "Som vaktm\u00e4stare hos oss i team s\u00f6dra har du en bred och omv\u00e4xlande roll med m\u00e5nga olika ansvarsomr\u00e5den som bidrar till en fungerande skolmilj\u00f6. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rlagd till tre av v\u00e5ra mindre skolor och f\u00f6rskolor i team s\u00f6dra:  V\u00e4stra bodarna, Hemsj\u00f6 och \u00d6den\u00e4s. \n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter inkluderar f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll: Du ansvarar f\u00f6r att lokaler och tekniska utrustning h\u00e5lls i gott skick genom regelbundet underh\u00e5ll b\u00e5de inomhus och utomhus.\n\n\u2022 Lokalkontroller: Du genomf\u00f6r besiktningar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att lokalerna \u00e4r s\u00e4kra och uppfyller alla n\u00f6dv\u00e4ndiga krav.\n\n\u2022 Brands\u00e4kerhet: Du arbetar aktivt med skolans systematiska brandskyddsarbete, vilket inneb\u00e4r att kontrollera brandskyddsutrustning och se till att utrymningsv\u00e4gar \u00e4r tydliga och iordningst\u00e4llda.\n\n\u2022 Omm\u00f6blering och flyttning: Vid behov omorganiserar du skolans lokaler genom att flytta m\u00f6bler och utrustning.\n\n\u2022 Materialhantering och leveranser: Du tar emot leveranser och best\u00e4ller material som beh\u00f6vs f\u00f6r verksamheten.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans f\u00f6r att skapa en trivsam och fungerande milj\u00f6 p\u00e5 skolan. ",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker 2025-02-10",
        "responsibilities": "Som vaktm\u00e4stare hos oss i team s\u00f6dra har du en bred och omv\u00e4xlande roll med m\u00e5nga olika ansvarsomr\u00e5den som bidrar till en fungerande skolmilj\u00f6. \n\nTj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6rlagd till tre av v\u00e5ra mindre skolor och f\u00f6rskolor i team s\u00f6dra:  V\u00e4stra bodarna, Hemsj\u00f6 och \u00d6den\u00e4s. \n\nDina huvudsakliga arbetsuppgifter inkluderar f\u00f6ljande:\n\n\u2022 Sk\u00f6tsel och underh\u00e5ll: Du ansvarar f\u00f6r att lokaler och tekniska utrustning h\u00e5lls i gott skick genom regelbundet underh\u00e5ll b\u00e5de inomhus och utomhus.\n\n\u2022 Lokalkontroller: Du genomf\u00f6r besiktningar f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att lokalerna \u00e4r s\u00e4kra och uppfyller alla n\u00f6dv\u00e4ndiga krav.\n\n\u2022 Brands\u00e4kerhet: Du arbetar aktivt med skolans systematiska brandskyddsarbete, vilket inneb\u00e4r att kontrollera brandskyddsutrustning och se till att utrymningsv\u00e4gar \u00e4r tydliga och iordningst\u00e4llda.\n\n\u2022 Omm\u00f6blering och flyttning: Vid behov omorganiserar du skolans lokaler genom att flytta m\u00f6bler och utrustning.\n\n\u2022 Materialhantering och leveranser: Du tar emot leveranser och best\u00e4ller material som beh\u00f6vs f\u00f6r verksamheten.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans f\u00f6r att skapa en trivsam och fungerande milj\u00f6 p\u00e5 skolan. ",
        "datePosted": "2024-10-21T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-10T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C214961",
        "@version": "4eaa8a034a8b6681636e638f20a4486e"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Enhetschef till avfallshanteringen i Alings\u00e5s",
        "description": "Rollen innefattar en m\u00e4ngd sp\u00e4nnande arbetsuppgifter. Du leder, f\u00f6rdelar och f\u00f6ljer upp verksamheten, vilket skapar en effektiv organisation d\u00e4r r\u00e4tt kompetens finns p\u00e5 plats och arbetsmilj\u00f6n \u00e4r s\u00e4ker och trygg. Du ansvarar f\u00f6r schemal\u00e4ggning och bemanning, samt f\u00f6r personal- och verksamhetsutveckling, vilket bidrar till en v\u00e4lfungerande enhet. \n\nDu kommer att ha en viktig roll i att coacha dina medarbetare, vilket bidrar till \u00f6kad medarbetarn\u00f6jdhet och en god arbetsmilj\u00f6. Genom att aktivt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utveckling och f\u00f6rb\u00e4ttring av arbetsmilj\u00f6arbetet kommer du att bidra till en \u00e4nnu mer inspirerande arbetsplats.\n\nDessutom arbetar du m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att n\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l i avfallsplanen vilket bland annat innefattar arbete med avfallstrappan och fr\u00e4mst stegen \u00e5terbruk och \u00e5tervinning. Du kommer \u00e4ven vara involverad i upphandlingar, vilket ytterligare st\u00e4rker enhetens st\u00e4llning. Tillsammans med ditt team kommer du att skapa en positiv och produktiv arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla kan v\u00e4xa och trivas.",
        "responsibilities": "Rollen innefattar en m\u00e4ngd sp\u00e4nnande arbetsuppgifter. Du leder, f\u00f6rdelar och f\u00f6ljer upp verksamheten, vilket skapar en effektiv organisation d\u00e4r r\u00e4tt kompetens finns p\u00e5 plats och arbetsmilj\u00f6n \u00e4r s\u00e4ker och trygg. Du ansvarar f\u00f6r schemal\u00e4ggning och bemanning, samt f\u00f6r personal- och verksamhetsutveckling, vilket bidrar till en v\u00e4lfungerande enhet. \n\nDu kommer att ha en viktig roll i att coacha dina medarbetare, vilket bidrar till \u00f6kad medarbetarn\u00f6jdhet och en god arbetsmilj\u00f6. Genom att aktivt skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r utveckling och f\u00f6rb\u00e4ttring av arbetsmilj\u00f6arbetet kommer du att bidra till en \u00e4nnu mer inspirerande arbetsplats.\n\nDessutom arbetar du m\u00e5lmedvetet f\u00f6r att n\u00e5 v\u00e5ra m\u00e5l i avfallsplanen vilket bland annat innefattar arbete med avfallstrappan och fr\u00e4mst stegen \u00e5terbruk och \u00e5tervinning. Du kommer \u00e4ven vara involverad i upphandlingar, vilket ytterligare st\u00e4rker enhetens st\u00e4llning. Tillsammans med ditt team kommer du att skapa en positiv och produktiv arbetsmilj\u00f6 d\u00e4r alla kan v\u00e4xa och trivas.",
        "datePosted": "2024-10-25T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-10T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C216172",
        "@version": "c667442180e86aebe356d8e8e6b9d2f8"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Grundskoll\u00e4rare \u00e5k 4-6 med f\u00f6rstel\u00e4raruppdrag till Sollebrunns skola",
        "description": "Som grundskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r undervisningen i en \u00e5rskurs p\u00e5 mellanstadiet. Du ing\u00e5r i arbetslaget f\u00f6r 4-6 men \u00e4r \u00e4ven en del i st\u00f6rre sammanhang f\u00f6r hela skolan. Tillsammans med dina kollegor tar du ett gemensamt ansvar f\u00f6r elevernas l\u00e4rande och utveckling. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven ett f\u00f6rstel\u00e4raruppdrag.\n\nSom f\u00f6rstel\u00e4rare hos oss kommer du att spela en nyckelroll i skolans pedagogiska utveckling. Du ing\u00e5r i skolans utvecklingsgrupp, d\u00e4r du tillsammans med f\u00f6rstel\u00e4rarkollegor och rektor ansvarar f\u00f6r en del av det systematiska utvecklings- och kvalitetsarbetet. Du bidrar till att utveckla undervisningen, sprider goda erfarenheter och fungerar som f\u00f6rebild f\u00f6r b\u00e5de elever och kollegor.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett l\u00e4rande baserat p\u00e5 ett tydligt och relationellt ledarskap.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de enligt \u00f6verenskommelse.",
        "responsibilities": "Som grundskoll\u00e4rare ansvarar du f\u00f6r undervisningen i en \u00e5rskurs p\u00e5 mellanstadiet. Du ing\u00e5r i arbetslaget f\u00f6r 4-6 men \u00e4r \u00e4ven en del i st\u00f6rre sammanhang f\u00f6r hela skolan. Tillsammans med dina kollegor tar du ett gemensamt ansvar f\u00f6r elevernas l\u00e4rande och utveckling. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r \u00e4ven ett f\u00f6rstel\u00e4raruppdrag.\n\nSom f\u00f6rstel\u00e4rare hos oss kommer du att spela en nyckelroll i skolans pedagogiska utveckling. Du ing\u00e5r i skolans utvecklingsgrupp, d\u00e4r du tillsammans med f\u00f6rstel\u00e4rarkollegor och rektor ansvarar f\u00f6r en del av det systematiska utvecklings- och kvalitetsarbetet. Du bidrar till att utveckla undervisningen, sprider goda erfarenheter och fungerar som f\u00f6rebild f\u00f6r b\u00e5de elever och kollegor.\n\nDu och dina kollegor arbetar tillsammans med att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r ett l\u00e4rande baserat p\u00e5 ett tydligt och relationellt ledarskap.",
        "datePosted": "2024-10-28T00:00:00",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-11T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C215619",
        "@version": "a76ce434bc28a5265f394e376ea68460"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Socialsekreterare till enhet vuxna",
        "description": "Med anledning av att en medarbetare g\u00e5r vidare till annan tj\u00e4nst inom f\u00f6rvaltningen s\u00f6ker vi nu till enheten en socialsekreterare till en tillsvidaretj\u00e4nst. Som socialsekreterare p\u00e5 enhet vuxna och i utredargruppen arbetar du med att bedriva ett kvalificerat utrednings- och uppf\u00f6ljningsarbete enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL), Lagen med s\u00e4rskilda best\u00e4mmelser om v\u00e5rd av unga (LVU) samt Lag om v\u00e5rd av missbrukare i vissa fall (LVM). Inriktning p\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r beroendeomr\u00e5det. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ocks\u00e5 i samverkan med kollegor och samverkanspartners, alltid med klienten i fokus. V\u00e5ra socialsekreterare har utbildning i MI samt ASI. \n\nEnheten best\u00e5r till stor del av erfarna socialsekreterare och har en n\u00e4rvarande och st\u00f6djande arbetsledning med 1:e socialsekreterare och enhetschef. Metodst\u00f6d sker varje vecka i grupp och du f\u00e5r individuellt metodst\u00f6d och \u00e4rendehandledning anpassat efter ditt behov. Gruppen har \u00e4ven extern processhandledning. Vi str\u00e4var efter att vara en socialtj\u00e4nst i framkant och vi ser samverkan med v\u00e5ra utf\u00f6rarenheter som en v\u00e4rdefull grund i v\u00e5rt arbete vilket ocks\u00e5 avspeglar sig i det strukturerade utvecklingsarbete som p\u00e5g\u00e5r. Fokus p\u00e5 r\u00e4ttss\u00e4kerhet och kvalitet f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.\n\nVi erbjuder stimulerande och omv\u00e4xlande arbetsuppgifter samt engagerade, erfarna och trevliga kollegor. Hos oss ges du m\u00f6jlighet att arbeta kreativt och inspirerat.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker enligt \u00f6verenskommelse",
        "responsibilities": "Med anledning av att en medarbetare g\u00e5r vidare till annan tj\u00e4nst inom f\u00f6rvaltningen s\u00f6ker vi nu till enheten en socialsekreterare till en tillsvidaretj\u00e4nst. Som socialsekreterare p\u00e5 enhet vuxna och i utredargruppen arbetar du med att bedriva ett kvalificerat utrednings- och uppf\u00f6ljningsarbete enligt Socialtj\u00e4nstlagen (SoL), Lagen med s\u00e4rskilda best\u00e4mmelser om v\u00e5rd av unga (LVU) samt Lag om v\u00e5rd av missbrukare i vissa fall (LVM). Inriktning p\u00e5 tj\u00e4nsten \u00e4r beroendeomr\u00e5det. Du arbetar sj\u00e4lvst\u00e4ndigt men ocks\u00e5 i samverkan med kollegor och samverkanspartners, alltid med klienten i fokus. V\u00e5ra socialsekreterare har utbildning i MI samt ASI. \n\nEnheten best\u00e5r till stor del av erfarna socialsekreterare och har en n\u00e4rvarande och st\u00f6djande arbetsledning med 1:e socialsekreterare och enhetschef. Metodst\u00f6d sker varje vecka i grupp och du f\u00e5r individuellt metodst\u00f6d och \u00e4rendehandledning anpassat efter ditt behov. Gruppen har \u00e4ven extern processhandledning. Vi str\u00e4var efter att vara en socialtj\u00e4nst i framkant och vi ser samverkan med v\u00e5ra utf\u00f6rarenheter som en v\u00e4rdefull grund i v\u00e5rt arbete vilket ocks\u00e5 avspeglar sig i det strukturerade utvecklingsarbete som p\u00e5g\u00e5r. Fokus p\u00e5 r\u00e4ttss\u00e4kerhet och kvalitet f\u00f6r dem vi \u00e4r till f\u00f6r \u00e4r viktigt f\u00f6r oss.\n\nVi erbjuder stimulerande och omv\u00e4xlande arbetsuppgifter samt engagerade, erfarna och trevliga kollegor. Hos oss ges du m\u00f6jlighet att arbeta kreativt och inspirerat.",
        "datePosted": "2024-10-29T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-12T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C216160",
        "@version": "9dbf5d688d1bca67f2346bb64bdfad9b"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "5",
        "title": "Timvikarier till skola F-9 i Bj\u00e4rke",
        "description": "Som timvikarie inom grundskolan kan du arbeta med barn fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9. Arbetet inneb\u00e4r att du ers\u00e4tter ordinarie l\u00e4rare och bedriver undervisning f\u00f6r en hel klass. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kunna engagera eleverna.\n\nDu erbjuds en kortare introduktion inf\u00f6r anst\u00e4llning och registrerar sj\u00e4lv de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta inom n\u00e5gon av v\u00e5ra verksamheter m\u00e5ste du kunna uppvisa giltigt belastningsregister.",
        "jobStartDate": "Urval och intervjuer sker l\u00f6pande under ans\u00f6kningstiden",
        "responsibilities": "Som timvikarie inom grundskolan kan du arbeta med barn fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 9. Arbetet inneb\u00e4r att du ers\u00e4tter ordinarie l\u00e4rare och bedriver undervisning f\u00f6r en hel klass. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kunna engagera eleverna.\n\nDu erbjuds en kortare introduktion inf\u00f6r anst\u00e4llning och registrerar sj\u00e4lv de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.\n\nF\u00f6r att f\u00e5 arbeta inom n\u00e5gon av v\u00e5ra verksamheter m\u00e5ste du kunna uppvisa giltigt belastningsregister.",
        "datePosted": "2024-08-21T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Timavl\u00f6nad",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-30T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C205239",
        "@version": "dd8d4da854d173da83a0a944d9269cc3"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "1",
        "title": "Grundskoll\u00e4rare \u00e5k 4-6 till \u00c4ngaboskolan",
        "description": "I rollen som grundskoll\u00e4rare \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rankrad i grundskolans uppdrag och deltar aktivt i det pedagogiska utvecklingsarbetet och de kollegiala l\u00e4randeprocesserna. \n\nI rollen kommer du fr\u00e4mst att arbeta som klassl\u00e4rare i \u00e5k 6. Du arbetar till stor del i samarbete med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget med att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisningen utifr\u00e5n l\u00e4roplanen. Tillsammans med arbetslaget ansvarar du f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och motivation f\u00f6r varje barns l\u00e4rande och utveckling. \n\nVidare arbetar du med att kontinuerligt dokumentera och f\u00f6lja upp elevernas l\u00e4rande och utveckling. Ditt dagliga arbete pr\u00e4glas av de v\u00e4rderingar och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som beskrivs i Alings\u00e5s kommuns v\u00e4rdegrund.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker den 1\/4-2025",
        "responsibilities": "I rollen som grundskoll\u00e4rare \u00e4r du v\u00e4l f\u00f6rankrad i grundskolans uppdrag och deltar aktivt i det pedagogiska utvecklingsarbetet och de kollegiala l\u00e4randeprocesserna. \n\nI rollen kommer du fr\u00e4mst att arbeta som klassl\u00e4rare i \u00e5k 6. Du arbetar till stor del i samarbete med \u00f6vriga pedagoger i arbetslaget med att planera, genomf\u00f6ra och f\u00f6lja upp undervisningen utifr\u00e5n l\u00e4roplanen. Tillsammans med arbetslaget ansvarar du f\u00f6r elevernas kunskapsm\u00e4ssiga och sociala utveckling. I tj\u00e4nsten ing\u00e5r bland annat att skapa f\u00f6ruts\u00e4ttningar och motivation f\u00f6r varje barns l\u00e4rande och utveckling. \n\nVidare arbetar du med att kontinuerligt dokumentera och f\u00f6lja upp elevernas l\u00e4rande och utveckling. Ditt dagliga arbete pr\u00e4glas av de v\u00e4rderingar och f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt som beskrivs i Alings\u00e5s kommuns v\u00e4rdegrund.",
        "datePosted": "2024-09-05T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Heltid",
        "workHours": "Tillsvidareanst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-30T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C207418",
        "@version": "daaa8ef0937ecf0daa1e610ebc4f97c4"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "10",
        "title": "Timvikarier till f\u00f6rskola och skola, team s\u00f6dra",
        "description": "Vi i team s\u00f6dra s\u00f6ker nu fler timvikarier till v\u00e5rt timvikarieteam i h\u00f6st. Vi kan erbjuda dig ett omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga nya m\u00f6ten men framf\u00f6r allt ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan utvecklas och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever samtidigt som du skaffar dig bra meriter inf\u00f6r framtiden!\n\nSom timvikarie arbetar du antingen i f\u00f6rskola eller grundskola (\u00e5rskurs F-6) samt fritids.\n\nInom f\u00f6rskola arbetar du som timvikarie i team med \u00f6vriga pedagoger och tillsammans arbetar ni med barnen i deras utveckling och l\u00e4rande, under ledning av f\u00f6rskoll\u00e4rare. Ditt och f\u00f6rskolans m\u00e5l \u00e4r att skapa en milj\u00f6 och aktiviteter som utmanar, lockar och l\u00e4gger en grund f\u00f6r l\u00e4rande hos alla barn. Som person \u00e4r du ansvarstagande, kommunikativ och duktig p\u00e5 att skapa relationer med barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nSom timvikarie inom grundskolan kan du arbeta med barn fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 6. Arbetet inneb\u00e4r att du ers\u00e4tter ordinarie l\u00e4rare och bedriver undervisning f\u00f6r en hel klass. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kunna engagera eleverna.\n\nOavsett vilken verksamhet du vill jobba i har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda barnen\/eleverna under deras dagar. Du l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.",
        "jobStartDate": "Vi rekryterar utifr\u00e5n verksamheternas behov och kommer hantera alla ans\u00f6kningar l\u00f6pande",
        "responsibilities": "Vi i team s\u00f6dra s\u00f6ker nu fler timvikarier till v\u00e5rt timvikarieteam i h\u00f6st. Vi kan erbjuda dig ett omv\u00e4xlande arbete med m\u00e5nga nya m\u00f6ten men framf\u00f6r allt ett meningsfullt arbete d\u00e4r du kan utvecklas och g\u00f6ra skillnad f\u00f6r v\u00e5ra barn och elever samtidigt som du skaffar dig bra meriter inf\u00f6r framtiden!\n\nSom timvikarie arbetar du antingen i f\u00f6rskola eller grundskola (\u00e5rskurs F-6) samt fritids.\n\nInom f\u00f6rskola arbetar du som timvikarie i team med \u00f6vriga pedagoger och tillsammans arbetar ni med barnen i deras utveckling och l\u00e4rande, under ledning av f\u00f6rskoll\u00e4rare. Ditt och f\u00f6rskolans m\u00e5l \u00e4r att skapa en milj\u00f6 och aktiviteter som utmanar, lockar och l\u00e4gger en grund f\u00f6r l\u00e4rande hos alla barn. Som person \u00e4r du ansvarstagande, kommunikativ och duktig p\u00e5 att skapa relationer med barn och deras f\u00f6r\u00e4ldrar.\n\nSom timvikarie inom grundskolan kan du arbeta med barn fr\u00e5n f\u00f6rskoleklass upp till \u00e5rskurs 6. Arbetet inneb\u00e4r att du ers\u00e4tter ordinarie l\u00e4rare och bedriver undervisning f\u00f6r en hel klass. Det \u00e4r viktigt att du finner det motiverande att l\u00e4ra ut och p\u00e5 ett pedagogiskt s\u00e4tt kunna engagera eleverna.\n\nOavsett vilken verksamhet du vill jobba i har du i uppdrag att vara en god f\u00f6rebild, st\u00f6tta och v\u00e4gleda barnen\/eleverna under deras dagar. Du l\u00e4gger sj\u00e4lv in de tider och dagar du kan arbeta i v\u00e5rt bokningssystem och f\u00e5r d\u00e4refter bokningar via sms.",
        "datePosted": "2024-09-18T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Timavl\u00f6nad",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-11-30T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C209455",
        "@version": "59f94733ec9b52331c851773a7301ca6"
    },
    {
        "@context": "https:\/\/schema.org",
        "@type": "JobPosting",
        "totalJobOpenings": "30",
        "title": "Timvikarier till funktionsst\u00f6d och personlig assistans",
        "description": "LSS f\u00f6r personlig assistans och st\u00f6d\nSom timvikarie inom personlig assistans kommer du att arbeta med att ge omsorg och st\u00f6d i olika livssituationer, b\u00e5de i hemmet och vid aktiviteter utanf\u00f6r. Arbetet \u00e4r omv\u00e4xlande och uppgifterna kan best\u00e5 av pedagogiskt st\u00f6d i vardagen, personlig omv\u00e5rdnad och hj\u00e4lp med hush\u00e5llssysslor som tv\u00e4tt och matlagning. Personerna har varierande funktionsneds\u00e4ttning som g\u00f6r att deras behov av st\u00f6d varierar, m\u00e5nga har ett stort omv\u00e5rdnadsbehov. Som assistent spelar du en stor roll i att skapa en meningsfull vardag och bidrar till v\u00e4lbefinnande och \u00e4ven sj\u00e4lvst\u00e4ndighet.\n\nLSS f\u00f6r boende och arbete \nInom LSS-verksamheten arbetar du st\u00f6djande och handledande med ett pedagogiskt arbetss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att den enskilde ska kunna leva med h\u00f6g livskvalit\u00e9 och uppleva delaktighet i samh\u00e4llet. Inom v\u00e5ra verksamheter; gruppboende, serviceboende och kortidsvistelser vistas personer i varierande \u00e5ldrar och deras behov skiljer sig \u00e5t. Fr\u00e5n personer med mildare funktionsneds\u00e4ttning med behov av pedagogiskt st\u00f6d till personer med omfattande funktionsneds\u00e4ttning med st\u00f6rre omv\u00e5rdnadsbehov. Inom vissa enheter f\u00f6rekommer personer med utmanande beteende samt psykiska funktionsneds\u00e4ttningar.\n\nVad vi erbjuder:\n\u2022 Flexibel arbetstid med pass dagtid, kv\u00e4llstid eller natt p\u00e5 b\u00e5de vardagar och helger. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma pass med sovande jour, vaken natt och dygnspass.\n\u2022 M\u00f6jlighet att styra din arbetstid genom att registrera din tillg\u00e4nglighet i v\u00e5rt bokningssystem.\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 M\u00f6jlighet att kombinera arbetet med studier, annan syssels\u00e4ttning eller pension.\n\u2022 Goda m\u00f6jligheter till sommarjobb eller l\u00e4ngre vikariat \n\nSom timvikarie hos oss kommer du att f\u00e5 en introduktion, utbildning i allm\u00e4n omv\u00e5rdnad, handledning samt utbildas i l\u00e4kemedel och f\u00f6rflyttningsteknik utifr\u00e5n din utbildningsbakgrund och erfarenhet. F\u00f6r dokumentation och planering anv\u00e4nds anpassade datasystem som du kommer att utbildas i.",
        "jobStartDate": "Tilltr\u00e4de sker l\u00f6pande",
        "responsibilities": "LSS f\u00f6r personlig assistans och st\u00f6d\nSom timvikarie inom personlig assistans kommer du att arbeta med att ge omsorg och st\u00f6d i olika livssituationer, b\u00e5de i hemmet och vid aktiviteter utanf\u00f6r. Arbetet \u00e4r omv\u00e4xlande och uppgifterna kan best\u00e5 av pedagogiskt st\u00f6d i vardagen, personlig omv\u00e5rdnad och hj\u00e4lp med hush\u00e5llssysslor som tv\u00e4tt och matlagning. Personerna har varierande funktionsneds\u00e4ttning som g\u00f6r att deras behov av st\u00f6d varierar, m\u00e5nga har ett stort omv\u00e5rdnadsbehov. Som assistent spelar du en stor roll i att skapa en meningsfull vardag och bidrar till v\u00e4lbefinnande och \u00e4ven sj\u00e4lvst\u00e4ndighet.\n\nLSS f\u00f6r boende och arbete \nInom LSS-verksamheten arbetar du st\u00f6djande och handledande med ett pedagogiskt arbetss\u00e4tt f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra att den enskilde ska kunna leva med h\u00f6g livskvalit\u00e9 och uppleva delaktighet i samh\u00e4llet. Inom v\u00e5ra verksamheter; gruppboende, serviceboende och kortidsvistelser vistas personer i varierande \u00e5ldrar och deras behov skiljer sig \u00e5t. Fr\u00e5n personer med mildare funktionsneds\u00e4ttning med behov av pedagogiskt st\u00f6d till personer med omfattande funktionsneds\u00e4ttning med st\u00f6rre omv\u00e5rdnadsbehov. Inom vissa enheter f\u00f6rekommer personer med utmanande beteende samt psykiska funktionsneds\u00e4ttningar.\n\nVad vi erbjuder:\n\u2022 Flexibel arbetstid med pass dagtid, kv\u00e4llstid eller natt p\u00e5 b\u00e5de vardagar och helger. Det kan \u00e4ven f\u00f6rekomma pass med sovande jour, vaken natt och dygnspass.\n\u2022 M\u00f6jlighet att styra din arbetstid genom att registrera din tillg\u00e4nglighet i v\u00e5rt bokningssystem.\n\u2022 Friskv\u00e5rdsbidrag\n\u2022 M\u00f6jlighet att kombinera arbetet med studier, annan syssels\u00e4ttning eller pension.\n\u2022 Goda m\u00f6jligheter till sommarjobb eller l\u00e4ngre vikariat \n\nSom timvikarie hos oss kommer du att f\u00e5 en introduktion, utbildning i allm\u00e4n omv\u00e5rdnad, handledning samt utbildas i l\u00e4kemedel och f\u00f6rflyttningsteknik utifr\u00e5n din utbildningsbakgrund och erfarenhet. F\u00f6r dokumentation och planering anv\u00e4nds anpassade datasystem som du kommer att utbildas i.",
        "datePosted": "2024-08-21T00:00:00",
        "experienceRequirements": "Ingen erfarenhet kr\u00e4vs",
        "employmentType": "Timavl\u00f6nad",
        "workHours": "Tidsbegr\u00e4nsad anst\u00e4llning",
        "validThrough": "2024-12-15T23:59:59",
        "hiringOrganization": {
            "@type": "Organization",
            "name": "Alings\u00e5s kommun"
        },
        "@id": "C204372",
        "@version": "761cb123aa2f56d3efd5c251b60c2ecb"
    }
]