<AssignmentDetails>
<Assignment AssignmentId="1420541">
<Guid>4A963824-1752-4516-BAA3-257EA3F21133</Guid>
<AccountId>480</AccountId>
<AccountName>Alingsås kommun</AccountName>
<AccountCity>Alingsås</AccountCity>
<AccountZip>44181</AccountZip>
<AccountStreetAddress>Rådhuset, Stora torget</AccountStreetAddress>
<AccountHomepageUrl>https://www.alingsas.se</AccountHomepageUrl>
<AccountGuid>71A2D4F7-C69B-4379-9224-49B61FD8B1F9</AccountGuid>
<PublishStartDate>2026-03-20T00:00:00</PublishStartDate>
<PublishEndDate>2026-04-03T23:59:59</PublishEndDate>
<ApplicationEndDate>2026-04-03T23:59:59</ApplicationEndDate>
<EmploymentStartDate>1753-01-01T00:00:00</EmploymentStartDate>
<EmploymentEndDate>1753-01-01T00:00:00</EmploymentEndDate>
<RefNo>C313714</RefNo>
<NumberOfJobs>1</NumberOfJobs>
<ReadMoreUrl>https://www.alingsas.se/naringsliv-och-arbete/jobb/</ReadMoreUrl>
<IsInternal>0</IsInternal>
<ShowClassification>1</ShowClassification>
<UseSimplifiedAdStep>0</UseSimplifiedAdStep>
<Localization>
<AssignmentLoc LocId="1" AssignmentLocId="1352044">
<LocalizationCode>sv-SE</LocalizationCode>
<Municipality MunicipalityId="172">
<Name>Alingsås</Name>
</Municipality>
<County CountyId="11">
<Name>Västra Götalands län</Name>
</County>
<Country CountryId="203">
<Name>Sverige</Name>
</Country>
<EmploymentType EmploymentTypeId="1">
<Name>Tillsvidareanställning</Name>
<Descr/>
</EmploymentType>
<EmploymentGrade EmploymentGradeId="1">
<Name>Heltid</Name>
<Descr/>
</EmploymentGrade>
<SalaryType>
<Descr/>
</SalaryType>
<WorkExperiencePrerequisite>
<Descr/>
</WorkExperiencePrerequisite>
<EmploymentDuration>
<Descr/>
</EmploymentDuration>
<WorkShift>
<Descr/>
</WorkShift>
<AssignmentStatus AssignmentStatusId="10">
<Name>Annons (Publicerad)</Name>
</AssignmentStatus>
<LocationPlaceOfWork/>
<EmploymentStartDateDescr>Enligt överenskommelse</EmploymentStartDateDescr>
<EmploymentEndDateDescr/>
<AssignmentTitle>Arbetsmarknadskoordinator – skapa möjligheter för unga i Alingsås</AssignmentTitle>
<WorkDescr>Om tjänsten: Tjänsten är placerad inom Enhet Arbetsmarknad, som tillhör avdelningen Vuxna inom socialförvaltningen. Du ingår i funktionen En Väg Ut, där vi arbetar i ett team med att samordna kommunens arbetsgivarkontakter och att matcha individer mot prao, feriejobb, praktik och arbete.  Som arbetsmarknadskoordinator ansvarar du för hela processen kring PRAO och feriejobb från planering och matchning till uppföljning. Du har en central roll där du bygger broar mellan ungdomar, skolor och arbetsgivare, samtidigt som du arbetar uppsökande mot näringslivet och utvecklar befintliga samarbeten. I rollen kommer du att: Planera, samordna och utveckla kommunens PRAO-verksamhet Ansvara för feriejobbsprocessen från ansökan till genomförande och utvärdering Etablera och utveckla kontakter med arbetsgivare inom både privat, ideell och offentlig sektor Matcha individer till praktik, arbetsträning och arbete Ha löpande dialog med skolor, handledare och arbetsplatser Arbeta strategiskt för att stärka kompetensförsörjningen i kommunen Hålla i workshops, föreläsningar och gruppaktiviteter Ansvara för administrativa uppgifter såsom dokumentation, avtal och uppföljning ·       Bidra med nya idéer som stärker ungas väg till utbildning och arbetsliv. ·       Ha administrativa uppgifter kopplade till matchning, avtal och uppföljning. ·       Ha administrativa uppgifter kopplade till hela gruppens gemensamma arbete. Du arbetar både operativt och strategiskt, med individens mål och arbetsmarknadens behov i fokus.</WorkDescr>
<AdDescription/>
<DepartmentDescr>Välkommen till Alingsås! Som medarbetare i vår kommun har du alla möjligheter att vara med och utveckla verksamheten och din arbetsplats. Med nära 4000 anställda är vi tillräckligt stora för att driva förändring och samtidigt tillräckligt små för att var och en ska kunna påverka och få utrymme för sina idéer. Här finns plats för nytänkare. Tillsammans skapar vi Alingsås! Vi söker nu en engagerad arbetsmarknadskoordinator med ansvar för PRAO och feriejobb! I Alingsås kommun arbetar vi tillsammans för att ge barn och unga bästa möjliga förutsättningar att växa, utvecklas och hitta sin väg framåt mot arbete eller studier. Nu söker vi dig som vill ta en nyckelroll i detta arbete – genom att samordna och utveckla PRAO samt feriejobb, och arbeta aktivt för att fler individer ska närma sig arbetslivet. Enhet arbetsmarknad tillhör avdelning stöd och arbete inom socialförvaltningen. Enhetens grunduppdrag är att stötta personer till en hållbar egenförsörjning genom arbete eller studier. På enhet arbetsmarknad arbetar vi i ett tvärprofessionellt team där vi samarbetar för att utföra vårt uppdrag med individen i fokus.  Hos oss får du ett meningsfullt arbete där du gör verklig skillnad – varje dag. Du blir en del av ett engagerat team som arbetar nära varandra och utvecklar verksamheten tillsammans. När du börjar hos oss så erbjuder vi dig: • En trygg anställning • Möjlighet till semesterväxling • Extra semesterdagar när du fyllt 40 år • Kompetensutvecklingsplan • Föräldrapenningtillägg • Friskvårdsbidrag och förmånliga rabatter via E-passi • Cykelförmån • Möjlighet att delvis arbeta på distans • En arbetsplats som ligger centralt med gångavstånd till pendel, restauranger och butiker Varmt välkommen med din ansökan!</DepartmentDescr>
<Qualifications>Vi söker dig som håller ordning och reda, är strukturerad, relationsskapande och trivs i en roll med många kontaktytor. Du är trygg i kontakten med både ungdomar och arbetsgivare, är initiativtagande och duktig på att driva dialoger framåt, samtidigt som du har ett genuint engagemang för att stötta människor i deras utveckling. Troligtvis har du en viss vinnarinstinkt som gör att du gillar att hitta lösningar, vill och vågar tänka nytt och har ett optimistiskt förhållningssätt.  För att lyckas i rollen ser vi att du: • Har eftergymnasial utbildning inom exempelvis socialt arbete, marknadsföring, försäljning eller liknande • Har ett stort engagemang för människor och vill jobba med extra fokus på unga människors utveckling. • Trivs i en roll där du får kombinera planering, dialog och praktiskt genomförande. • Har erfarenhet av- och fallenhet för administrativt arbete och god systemvana (inklusive Excel) • Har erfarenhet av att skapa och utveckla relationer med både individer och organisationer • Är kommunikativ, tydlig och har lätt för att samarbeta • Har god förmåga att planera, strukturera och arbeta mot mål och deadlines • Är flexibel och lösningsorienterad i ett varierande arbete • Är prestigelös för att vi tillsammans ska utföra vårt uppdrag på bästa sätt för dem vi är till för.  • B-körkort är ett krav. Det är meriterande om du har erfarenhet av arbetsmarknadsfrågor, arbete med unga, samordningsroll eller god kännedom om det lokala näringslivet.</Qualifications>
<AdditionalInfo>För att underlätta rekryteringsarbetet ber vi dig att bifoga relevanta intyg och betyg för tjänsten du söker samt vid eventuell intervju ha möjlighet att uppvisa giltig ID-handling såsom pass eller nationellt ID kort. Har du skyddade personuppgifter ska du INTE söka via systemet utan kontakta ansvarig rekryterande chef för hantering av din ansökan. Vi har endast möjlighet att ta emot ansökningar via Visma Recruit.</AdditionalInfo>
<Schedule/>
<Compensation/>
<Benefits/>
<NumberOfJobsDescr/>
<ReadMoreUrlDescr>Mer om oss som arbetsgivare och vårt erbjudande till dig</ReadMoreUrlDescr>
<GeneralCompetence/>
<OtherLanguageSkills/>
<Departments>
<Department DepartmentId="15364">
<Name>Alingsås kommun - huvudkonto</Name>
<Level>1</Level>
<Type>RootParent</Type>
<Filtering/>
</Department>
<Department DepartmentId="18659" ParentDepartmentId="15364">
<Name>Socialförvaltningen</Name>
<Level>2</Level>
<Type>GrandParent</Type>
<Filtering>OJ</Filtering>
</Department>
<Department DepartmentId="38832" ParentDepartmentId="18659">
<Name>Avdelning Stöd och arbete</Name>
<Level>3</Level>
<Type>Owner</Type>
<Filtering/>
</Department>
</Departments>
<OccupationClassifications>
<OccupationClassification OccupationClassificationId="10371" ParentOccupationClassificationId="13683" LevelId="4" TypeId="1">
<KeyValue>7429</KeyValue>
<Name>Jobbcoach/Utbildningscoach</Name>
<Descr/>
<TypeName>Platsbanken</TypeName>
<Level>3</Level>
<RecurseDepth>0</RecurseDepth>
</OccupationClassification>
<OccupationClassification OccupationClassificationId="13683" ParentOccupationClassificationId="4939" LevelId="3" TypeId="1">
<KeyValue>3333</KeyValue>
<Name>Arbetsförmedlare</Name>
<Descr/>
<TypeName>Platsbanken</TypeName>
<Level>2</Level>
<RecurseDepth>1</RecurseDepth>
</OccupationClassification>
<OccupationClassification OccupationClassificationId="4939" LevelId="2" TypeId="1">
<KeyValue>1</KeyValue>
<Name>Administration, ekonomi, juridik</Name>
<Descr>Utreder, planerar eller följer upp en verksamhet, dess resultat och ekonomi. Arbetar med ekonomisk redovisning, tolkning av lagar och bestämmelser, prövning av ansökningar eller rådgivning och upplysning. Har kontakter med allmänheten, myndigheter, företag och medarbetare inom den egna organisationen. Exempel på yrken inom området: Företagsekonom, revisor, advokat, domare, marknadsanalytiker, ekonomiassistent, läkarsekreterare .</Descr>
<TypeName>Platsbanken</TypeName>
<Level>1</Level>
<RecurseDepth>2</RecurseDepth>
</OccupationClassification>
</OccupationClassifications>
<ContactPersons>
<ContactPerson ContactPersonId="537571">
<ContactName>Lena Sylvén</ContactName>
<Cellphone/>
<Telephone/>
<Title>Enhetschef Arbetsmarknadsenheten</Title>
<Email>lena.sylven@alingsas.se</Email>
<Active>0</Active>
<IsUnionRepresentative>0</IsUnionRepresentative>
<SortOrderIndex>0</SortOrderIndex>
</ContactPerson>
<ContactPerson ContactPersonId="445259">
<ContactName>Louise Laanemets Åslund</ContactName>
<Cellphone/>
<Telephone/>
<Title>Vision</Title>
<Email>louise.laanemets-aslund@alingsas.se</Email>
<Active>1</Active>
<IsUnionRepresentative>1</IsUnionRepresentative>
<SortOrderIndex>1</SortOrderIndex>
</ContactPerson>
</ContactPersons>
</AssignmentLoc>
</Localization>
<ApplicationMethods>
<ApplicationMethod ApplicationMethodId="7" AssignmentApplicationMethodId="1230614">
<ValueXml>
<web>
<url>https://recruit.visma.com/spa/public/apply?guidAssignment=4a963824-1752-4516-baa3-257ea3f21133</url>
</web>
</ValueXml>
</ApplicationMethod>
</ApplicationMethods>
</Assignment>
<SchemaOrgJson>{"@context":"https://schema.org/","@type":"JobPosting","title":"Arbetsmarknadskoordinator – skapa möjligheter för unga i Alingsås","description":"Om tjänsten:\n\nTjänsten är placerad inom Enhet Arbetsmarknad, som tillhör avdelningen Vuxna inom socialförvaltningen. Du ingår i funktionen En Väg Ut, där vi arbetar i ett team med att samordna kommunens arbetsgivarkontakter och att matcha individer mot prao, feriejobb, praktik och arbete. \n\nSom arbetsmarknadskoordinator ansvarar du för hela processen kring PRAO och feriejobb från planering och matchning till uppföljning. Du har en central roll där du bygger broar mellan ungdomar, skolor och arbetsgivare, samtidigt som du arbetar uppsökande mot näringslivet och utvecklar befintliga samarbeten.\n\nI rollen kommer du att:\n\nPlanera, samordna och utveckla kommunens PRAO-verksamhet\nAnsvara för feriejobbsprocessen från ansökan till genomförande och utvärdering\nEtablera och utveckla kontakter med arbetsgivare inom både privat, ideell och offentlig sektor\nMatcha individer till praktik, arbetsträning och arbete\nHa löpande dialog med skolor, handledare och arbetsplatser\nArbeta strategiskt för att stärka kompetensförsörjningen i kommunen\nHålla i workshops, föreläsningar och gruppaktiviteter\nAnsvara för administrativa uppgifter såsom dokumentation, avtal och uppföljning\n·       Bidra med nya idéer som stärker ungas väg till utbildning och arbetsliv.\n\n·       Ha administrativa uppgifter kopplade till matchning, avtal och uppföljning.\n\n·       Ha administrativa uppgifter kopplade till hela gruppens gemensamma arbete.\n\nDu arbetar både operativt och strategiskt, med individens mål och arbetsmarknadens behov i fokus.","hiringOrganization":{"@type":"Organization","name":"Alingsås kommun","logo":"https://recruit.visma.com/https://recruit.visma.com/Upload/Department/0c1df7ad-877b-4fac-b9b1-65a5479e63c9.jpg"},"datePosted":"2026-03-20T00:00:00","validThrough":"2026-04-03T23:59:59","jobLocation":{"@type":"Place","address":"Alingsås"},"employmentType":["FULL_TIME"],"directApply":true}</SchemaOrgJson>
<DepartmentLogoFileName>https://recruit.visma.com/Upload//Department/0c1df7ad-877b-4fac-b9b1-65a5479e63c9.jpg</DepartmentLogoFileName>
<UseLocId>1</UseLocId>
</AssignmentDetails>